香港戲院會員優惠全攻略 / 新片資訊交流 #6

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAV[quote]該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘 (UID: 195153) 所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

let's start discussion now

希望多D人傾啦

2017 新片上映時間 更新至 7.9.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

9月9日
*特別放映 那個靜默的陽光午後

9月14日
黑白迷宮
天生不對
求生走佬Family
Manifesto (反藝術宣言)
Baby Driver (寶貝神車手)
The Beguiled (美麗有毒)
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

9月19日
*特別放映 I Am Michael (曾經是同志)

9月21日
Mrs. K
我們的6E班
紅衣小女孩2
逆權司機
Walk with Me (與正念同行)
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
追龍
黃金愛樂樂團
煙花，應該和誰看
Colossal (美女變怪獸)
Good Time (命中有罪)
The Big Sick (情人眼裡巴基斯)
American Assassin (美國特工)
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

10月5日
愛情奴隷獸
閃光少女
Mother! (媽媽！)
Renegades (海豹獵金隊)
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)
The Mountain Between Us (冰峰逃生)

10月12日
To Each His Own (ちょっと今から仕事やめてくる)
Stratton (叛諜英倫)
Before I Fall (7刻時空)
The Foreigner
What Happened to Monday? (獵殺星期一)

10月19日
Geostorm (人造天劫)
Wind River (風河谷謀殺案)
Only The Brave (烈焰雄心)
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)
The Man with the Iron Heart

10月26日
Jigsaw (恐懼鬥室之狂魔再現)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)

聲稱10月
常在你左右
一步之謠
帝一之國
解憂雜貨店
Parks

11月2日
空手道
Flatliners (靈異空間)
Battle Of The Sexes (男女單打戰)

11月9日
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)

11月16日
The Snowman (雪中罪)
Justice League (正義聯盟)

11月23日
追捕
女士復仇
Happy Death Day (死亡無限Loop)

11月30日
三度目の殺人
Wonder (奇蹟男孩)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

聲稱11月
冰封俠2 時空行者

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
Coco (玩轉極樂園)
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

待定
狂獸
低壓槽
藍天白雲
紅海行動
奇門遁甲
大樂師．為愛配樂
閨蜜2之單挑越南黑幫
妖貓傳
再審
Radiance
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Loveless
Sleepless (單打毒鬥)
Unlocked (恐襲解碼)
Tulip Fever
Wish Upon (死神凶盒)
In the Fade
Suburbicon (堅離地死人劫案)
The Square
Downsizing (縮水人間)
Woodshock
Home Again (愛情齡距離)
Logan Lucky (盧根急轉彎)
Redoubtable (高達：革命性改變)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Jupiter's Moon
Loving Vincent
April's Daughter
Berlin Syndrome
A Man of Integrity
The Double Lover
The Florida Project
120 Beats Per Minute (心動120)
Thank You For Your Service (榮歸以後)

【MCL德福戲院：系統升級工程安排】

由於系統進行升級工程，於9月9日凌晨12時至9月11日下午2時期間， MCL德福戲院將會暫停9月11日及之後所有場次的預售。 如更新延誤，將會另行通知。不便之處，敬請原諒。

留明

新post留名先

Benedict Cumberbatch 又做名人
今次係愛迪生！

最新消息
滙豐信用卡 -「最紅熱捧限定」優惠

全城最好的滙豐信用卡1為您帶來「最紅熱捧限定」9月優惠。由2017年9月8日至14日，憑卡於香港指定UA影院票房2購買港幣50元UA院線禮券，可享半價優惠3。每位持卡人於推廣期內最多可購買6 張禮券，即總面值港幣300元。

指定UA影院

· UA Cine Times - 銅鑼灣時代廣場13樓

· UA Cine Moko - 九龍旺角新世紀廣場L4

· UA iSQUARE - 尖沙咀國際廣場7樓

· UA MegaBox - 九龍灣MegaBox L11

· UA屯門市廣場 - 屯門市廣場一期3樓3201號

· UA沙田 - 沙田新城市廣場第1期L1及LB

Remarks:

1. 根據RFi Group Hong Kong Priority & Retail Banking Council Study 2016下半年度調查報告。

2. 優惠適用於香港指定UA影院票房購買港幣50元UA院線禮券（「禮券」），位於香港國際機場的UA IMAX影院票房除外。優惠不適用於UA院線的手機程式及網上購買禮券。

3. 優惠數量有限，先到先得，售完即止。禮券的使用須受UA院線的條款及細則約束。禮券有效期至2018年9月14日。

須受本條款及細則約束，詳情請按此。

借定唔借？還得到先好借！

Visa Paywave剛推出一整年的戲院優惠以鼓勵使用感應式及手機付款，讓更多戲迷可享用這些簡便的支付方式。由即日起至2018年7月底，所有Visa持卡人均可於嘉禾院線、the sky及MCL院線（洲立影藝院線）的售票處享受買飛送細爆谷一客

咁快開定新post

仲有10幾個reply only

Btw 睇左Gary Oldman扮邱吉爾新片trailer

好似

嘉禾傳聞會放過夜

但imitation game 太深入民心 我覺得好有影子

新post留明

From驕陽：

【唔係奇異博士，唔係福爾摩斯，唔係艾倫圖靈？】
【班尼狄甘巴貝治 (Benedict Cumberbatch) 化身傳奇天才愛迪生！】
2017年度壓軸 《電流戰爭》(The Current War) 預吿震撼登場！

男神班尼狄再次飾演天才傳奇人物 — 無人不識的天才發明家「愛迪生」 (Thomas Edison)。今次與《超人：鋼鐵英雄》金像提名男星米高沙朗 (Michael Shannon) 飾演的愛迪生競爭對手 — 西屋電力始創人佐治威斯汀豪斯(George Westinghouse)，展開鬥智鬥力，引發連場峰迴路轉的「電流」激戰！

同場仲有《X-Men》系列靚仔男星尼古拉斯候特 (Nicholas Hoult)，以及「新蜘蛛俠」湯賀蘭 (Tom Holland) 助陣演出，絕對係荷里活男神sss盡出！

睇住原裝版先，中文預告即將釋出！

#型男盡出
#男神sss #男神
#召喚Do姐
#Do姐又出手
#聽到都心心眼
#紅都面晒
#有奇異博士又有新蜘蛛俠仲有超人同埋Xmen
#係咪另一套M牌系列電影
#超級英雄假外傳定搵外快
#電燈膽 #燈登登櫈 #ThomasEdison #唔係嗰個Edison
#愛迪生 #發明家 #BenedictCumberbatch #班尼狄甘巴貝治 #米高沙朗 #MichaelShannon #GeorgeWestinghouse #尼古拉斯候特 #NicholasHoult #湯賀蘭 #TomHolland
#TheCurrentWar #電流戰爭

驕陽黎緊好多好戲

有無人去左買ua券

$50 ja wor
睇Cine Times 仲要補錢

諗緊買唔買做聖誕禮物

【📣📣 #韓國電影館 – 無盡韓色 精彩預告📣📣】

韓國賣座電影一浪接一浪🌊，今年MCL嘅「韓國電影館－無盡韓色」🌈電影節踏入第五年，由十月起，不負眾望咁為各位電影狂迷同韓迷精心挑選12套有唔同韓國特色嘅電影🤗🤗！
打頭陣嘅有開幕電影《#被遺忘的秘密》，由韓國實力派影后尹汝貞連同新生代魅力演員金高恩帶來感人肺腑嘅婆孫小鎮故事 🤧。
#有好多洋蔥 #記住帶多幾包紙巾入場
其他強勢陣容包括由「國民影帝」宋康昊主演嘅今年韓國首部破千萬人次電影《#逆權司機》🚖，屢獲電影新人獎嘅姜河那入伍前嘅最後作品《#青年警察》👮🏻👮🏻，「百想藝術大賞」最佳男主角趙震雄心寒演出嘅《#屍家屠房》🔪 等。
#OPPA們無論做咩角色都咁有魅力 #心心眼 😍
無論你鍾意溫馨小品，青春喜劇，抑或懸疑心寒嘅，今年電影節總有一套岩你心水！☺ 想知仲有咩精彩節目，記住留意MCL Facebook最新資訊！ ✌🏻
#溫馨感動熱血心酸心寒發人深省樣樣齊
#實力派演員品質保證

戲票將於9月12日發售，撲飛記住要趁早！ ⏰
韓國電影館 – 無盡韓色
日期：10月12日至12月3日
上映地點： Festival Grand Cinema/康怡戲院/ STAR Cinema
票價：$75
小童/學生/長者優惠：$45
會員優惠：MCL Club Plus - 8折/ MCL Club – 9折票價優惠

啲hashtag

比$300，有$600收
睇早場低至$25/張

終於唔洗BT解冰

其實ok
不過我屋企仲有大量舊年個d
會循環再送出去 😎

中文名 黑暗對峙
型

是時候要上位啦 Gary

Ua $50禮券有冇使用限期?

3 每位持卡人於推廣期內最多可購買6 張禮券，即總面值港幣300元。 優惠數量有限，先到先得，售完即止。禮券的使用須受參與商戶的條款及細則約束。禮券有效期至2018年9月14日。

$50 禮券 最多6張半價
即係$25 一場
睇6場早場

屌你咩，比$150，收$300

愚行錄好唔好睇?~

Gary老人

唔錯，但好似無怒咁正
但妻夫個角色都叫做有驚喜既，比我一種係整定既感覺

想補充少少,不過都係自己睇會好啲
但估單case邊個先係累全家既過程係幾有戲味

岩岩睇完Tom Cruise 新戲
不過不失啦，Tom Cruise 做翻個型佬就最match
期待下個禮拜可以睇《寶貝神車手》同埋《美麗有毒》

應該可以2張一齊用
但我仲有太多分
所以不了
唔想比錢UA 賺

1張票成千分 你有幾多

如果我話你聽 我一共有41000分
你相信嗎？ 🤦🏽‍♂️

用積分換嗰啲戲飛點樣拆帳?

應該戲院唔會分錢比戲院？

諗緊用唔用hsbc 卡買劵
已經無學生優惠

睇早場就買lor $25 6套

係咪可以用會員折左戲飛先再用禮券扣
即係我聽日去睇imax $125
兩張8折=$200
即刻買用4張就得？

前ua員工表示唔得

應該話揸正黎做一定唔得，佢後面有寫一張飛只能用一張voucher，但係照有會員學生之類折扣
而家仲要一次過賣咁多張，你話佢會唔會揸正啦

咁分開兩次比錢囉，一樣啫

Oh 你而家都係做戲院？ 邊間？
對於前公司愈來愈濕鳩同跌到得番百分之十幾市場佔有率，有乜感覺？

一張飛點分兩次比

你估下
抵撚死啦ua

快啲執柒左佢 已經好多屯門友寧願去YOHO睇，戲又多，又唔貴

似乎大家都好憎UA

去左CC?

UA 由14年最後德政：暑假儲印花夠就有4500分之後
所有野急轉直下
CS
會員制
排片
賺票系統
票價
完全不知所謂

以下是《逆權司機》第一週 (9月21日至9月27日)上映院線名單：

片名：逆權司機

上映日期：9月21日

級別：IIB

片長：137分鐘

上映院線 (共29間)：

嘉禾青衣電影城
嘉禾荃新天地
the sky
百老匯電影中心
葵芳百老匯戲院
百老匯 The One
MY CINEMA YOHO MALL
PALACE apm
PALACE IFC
UA iSquare
UA Megabox
UA 屯門
Cine Times
Cine Moko
Cinema City
Cinema City 柴灣
Star Cinema
MCL 將軍澳戲院
銅鑼灣皇室堡
Festival Grand Cinema
MCL 康怡戲院
MCL 德福
The Grand
星影滙
影藝戲院
L 影院
馬鞍山戲院
澳門大會堂
香港藝術中心

大型發行
高登先睇來對佢好有信心
希望口碑幫到手
始終個個星期打Kingsman

仆街，我見UA 既制度越來越仆街，仲續唔續會好，差一年變金卡

UA場次D時間好仆街

應該唔夠kingsman做，但係希望儲到口碑

overdrive又係主角威能戲
如果奸角係咁死法，屌你個細佬一早收皮啦
都未講其他失分既位
最後面真係睇到一舊雲，如果真係一個plan，講得實在太唔清晰，懶神秘的禍

本來無反派個下場都可以唔提個細佬
但個反差太大
仲好柒

張voucher 無寫一張飛只可以用一張voucher 喎

正路係唔得，但佢又寫明

10. 每次購買時可使用多於一張禮券。於使用禮券時，如戲票票價及／或食品及飲品價格高於禮券的面值，持卡人須以合資格信用卡簽賬支付餘款。如戲票票價及／或食品及飲品價格低於禮券的面值，餘款則恕不退還。

應該係匯豐俾錢ua當賣信用卡廣告？

你講嗰隻正路應該係講d 優惠既voucher, 好似買一送一﹐有折扣嗰d﹐但呢張係cash voucher 黎﹐當cash 用﹐所以用幾多張買乜都得
我買嗰陣職員講明﹐尾數一定要簽番hsbc 卡

唔得
太多bugs

而家升級好似要儲夠4000粒爆谷
$1 一粒
無左幾年入會變星級啦喎

Kingsman 難打啦
不過希望可以過千萬啦
因為應該堅好睇

尾數要用hsbc卡咁pk

咁不了

係呀我話正路係平時啲卷

今次佢都有寫

5. 優惠不可與任何其他禮券、折扣、推廣優惠、員工優惠或會員優惠同時使用（除特別聲明外）。詳情請向指定店鋪店員查詢。

應該用呢啲hsbc卷就冇得用會員優惠，焗用正價

我估可能未必去到1000萬 希望有口碑帶動可以做得好啦

我有信心

ua禮卷買唔買好
硬係覺得濕鳩ua一定有伏

ua megabox真係好垃圾
尋晚睇IT排隊買爆谷
排咗10幾分鐘都未有人幫
得兩個人做counter
但有成10幾人排緊買飛
得兩個人排小食

差啲趕唔撚切入場

佢裝修完 小食部同票房同一櫃臺
好有問題
Staff 又唔夠人又多
個晚睇kingsman 重映睇住佢勁慢條隊

應該係費事你拎去轉手賣比人

請問最近有咩戲好睇?

係買張cash voucher 嗰陣無得用會員優惠同voucher 嗰d
但買完番黎嗰張cash voucher 係無呢條條款﹐真係當cash 咁用

烽火動物園
出貓特攻隊
打死不離三父女

唔記得啦冇做好耐，以前隻voucher係就咁賣既，可能改左條款啦

cc係朗豪開嗰時多ua朗豪既舊人去姐，我唔係做朗豪
Btw ua經理多數仆街黎，仲要係又廢又仆街嗰種，office班人就更加唔洗講

個會員system就係我臨走嗰排轉，日日喺票房都要帶老母返工

百記？

正路啊
如果唔係點會愈做愈差？

american made幾過癮

繼續估啦我唔會開估 普通pt仔一個，當時趁讀書打份風流工hea時間同賺下零用錢姐
不過戲院真心19工黎，做普通ft/pt又冇前途又冇錢途，比你升到leader經理又點，人工多少少做到隻狗咁，經理仲要成日比office煩，讀書返pt/做一排hea下冇所謂，長做真係浪費青春 眼見身邊唔少好醒目既同事真係覺得可惜，嘥曬
聽身邊人講百記mcl比較好做，至少人工同前景都好d，ua冇前途，cc呢排係咁升人但係人工福利應該全行最差

嘉禾又如何 之前apply
可惜9月要返學 個經理建議我下次請早

好耐之前聽講pt係最低工資，唔識人做嘉禾答你唔到

好撚廢

而家好似仲要次次login

想講都幾肯定UA 沙田無埋
UA 真係收得皮

yoho kingsman imax 剩開3D

我想問apm易手變mcl單野係堅定流？
（申利：向某mcl中層口中聽番黎）

Btw Logan Lucky 應該11月2

唔係u 字？ 我聽係u 記

咁可能我記錯 應該係u記掛
但唔知傾完未

但你個中層朋友可信嗎？

之前聽馬sir 講UA 會藉優惠搵笨
之後八月果時cut 左張金卡

UA 的確會員制度愈來愈差
分無啦啦有限期已經on 9
仲要大片上映期間完全無折
Megabox 有2院變貴賓院又唔用得折扣同扣分睇

似係新地唔比沙田UA 做之後的補償

仲要開極新既都唔係大院 好彩走得快，做下其他pt好過，反正戲院呢行都係大同小異

我覺得金卡可以keep既，當一年食佢兩張飛又有d禮品可以換下，普通會員真係轉第二間好過

仲有早場/星期二八折真心抵
而家睇ua都係趁特價場借fd個金卡ac，平過學生

佢對我同事講，佢其實係想問我同事收唔收到風但原來我同事唔知
利申我同事同apm百記高層好熟

Btw再講好易自爆

套料

如果APM真係變左UA
我寧願唔幫襯

做呢行收番黎d料都差唔多架啦 唔使套我

幾十蚊都咁緊張睇電視算啦

我的資訊暫時是UA

唔知百記會唔會又食第間d鋪
依家過左鑽石山之後就成個觀塘九龍灣區都冇分店，最近要到太古
希望唔會翻兜影藝個鋪位 寧願佢食德福

Btw 太古movie movie應該十月開鋪

影藝 是蕭生？

agger，UA呢間公司正一狗屎垃圾

話時話 點解蕭生同英皇咁耐都無消息

其實蛋係咪同UA合作緊唔開自己院線，成日見到UA排好多蛋戲

影藝咁細蕭生夠食？

屯門ua收皮，舊制星級下年都唔續了
無乜幾何會出去睇

原來愉景開兒童戲院

Cinema City 嘛

續左先
舊制星級可以叫人幫你睇

咁UA同蛋本身係強國已經有合作開

【電影預告】烈焰雄心 (Only The Brave) 10月19日 怒火英雄

案底累累的布蘭登 (米爾斯泰勒 飾) 為了剛出生的女兒，加入「花崗岩山」消防精英隊，希望能改過自身。布蘭登咬緊牙關捱過嚴格訓練，終獲消防隊信任，上陣救災救人。直至遇上美國史上最猛烈的森林大火，布蘭登與19名同袍並肩作戰，捨己救人，一往無前，盡現人性最光輝一面…… 改編自真實事件，《創戰紀》約瑟高辛斯基導演作品、《變形金剛》系列堅路蘭編劇，荷里活眾星雲集《珠峰浩劫》佐斯布連、《神奇4俠》米爾斯泰勒、《鐵甲奇俠3》占美斯巴治戴爾，以及《變種特攻：狼人外傳》泰勒基斯查聯手重現「花崗岩山」消防精英隊的英勇事蹟。

UA 同英皇經常都會聯合發行
（但今年英皇有兩套同嘉樂 ）
加上佢地係內地有合資開戲院

但今次英皇喺香港真係獨資搞戲院
中環嗰間請緊人

中環邊個位
得一間都幾難做 除非鬥平或者鬥高設備

估唔到palace都收皮

發夢做過CC,百老匯,嘉禾
先唔講後面嗰兩間先
雖然都係西
但都冇CC咁西
想知我個夢再講

Apm其實同palace個品牌格格不入
上次睇戲見到有員工向戲院門口玩電話

百記邊區
想知CC, 要賣埋海味都真係幾on9

娛樂行,以前HMV個位
黎緊重有間係屯門

我嗰間如果俾大佬周到都會收電話
不過我地冇勤工獎金

連鎖戲院俾客見到玩電話真係幾肉酸
玩都醒少少唔好當住客玩
岩岩向影藝見到賣飛嗰個擺哂上台玩 不過俾幾十蚊睇戲你仲想點

話時話某間百記遲D又會裝修，將間大院劏做兩間院

我嗰間都係，大家都匿廁所玩或者匿d經理領班唔覺眼嗰到
其實聽落CC都唔係咁差 btw時薪幾多？

等你爆料

邊間？

正路啊
租約都差不多夠期

有兩間納米院嗰間

百記$41

但返夜有冇夜車津貼？冇就搵鬼返

旺角？

有第間有納米院咩

藝術中心間院都好似大過佢 其實係咪全港最細

CC pt多定ft多？

其實好心佢裝修下啦 旺角又殘又舊

想問荷里活個場其實夠唔夠做imax?

唔係啊嘛

拆細仲細啊

Blacklisted

4間細院 fat fat
應該到時變左 兩間「大」院、兩間「中」院、兩間「細」院

樓底應該唔夠高

市場支撐唔到你行三大院，寧願拆細買多套戲好過。

但其實做黎做去咪又係得幾套

依家向yoho行到on99都仲未行到去戲院

但晉升機會好唔好？同事既舊同事好似遲d去荃灣做經理

好在我由2011年the Artist 已經blacklisted mk bc

向嗰到做d人都係去第間睇戲

我記得細個去睇戲勁陰森黑蚊蚊又要行樓梯勁鬼片feel

正常啊

幕細其一
去廁所要穿過第2間院

1-3院穿院入面個出口
45院就係行落一層
點解要穿第2間院？

其實1-3院個幕都正常
Apm、康怡嗰d好似間間院個幕都細

其實ua都會收
返服務業唔比玩電話唔係常識黎既咩 比人發現得咪姐係唔夠隱蔽

試過穿過其他院去廁所

笑撚左

聽過有男仔搵唔到廁所行樓梯落地下走左出戲院去M記廁所

個staff 老點我唔通？

因為真係唔知點
成個旺百格局騎騎離離
落樓先慘
行幾千級都未落完

Yoho有3邊，唔識真係有排搵

最on9係佢個商場地圖 又廢又唔user friendly

你係開場嗰陣去定提早去？
正常你入場時上到去搵廁所，企門口個staff會問左你邊間院先再叫你穿過自己個戲院去
唔會叫你穿過另一間院去

有得揀就唔好睇細院
$90不如旺角moko或者去尖咀

揾完頂唔順直接問人算

我出閘入錯二期（因為見到有戲院宣傳所以以為係呢到）點知望極都冇就禁個地圖，廢撚到都冇shop咩鋪係向咩位置。望真先見係一期，佢個水牌指人地行露天天橋，點知又唔撚係直通 行一輪去到先見到原來另一個地鐵出口就係
垃圾水牌 on9版圓方

點解會auto correct 左

開場前
記得係睇屍殺列車free preview
個staff 老點我穿過其中一house 去男廁

唔識就問人啦
btw, 百老匯個網都有show 響邊度啦，咁都唔識睇？

點解你識用手機上lihkg,又唔識上網睇地圖，咁on9?

呢場唔係一院咩 我都有睇

因為唔知佢個網原來有地圖囉
咁商場有水牌我梗係跟水牌行，點知佢會on9到指人地出街外天橋

返大陸睇咪最優惠

明明分開馬路兩邊 係都要group埋做形點I 唔亂就假啦

地址都有寫啦⋯⋯
新界元朗朗日路9號YOHO MALL I 1樓 1021舖

就算去到形點I, 佢個水牌好多淨係寫住戲院但連上下左右既箭嘴都冇 根本就算你搵到去個商場都仲要行哂成個先搵到間戲院
好心學下圓方咁樣正正經經整平面圖出黎啦，整部垃圾touch mon查完等於冇查到。

其實你有冇用過佢嗰部touch mon機？ 㩒完平面圖之後係冇得放大，根本都睇唔到咩鋪頭number向咩位置
我夠見到佢係一樓啦 但撚知佢幾號向邊到？

部機係垃圾到連入主頁個掣都冇直情show出黎
要你㩒左佢轉黎轉去嗰D優惠之後右邊先有個掣，咩指示都冇要你慢慢試

搵日試吓去㩒先

呢道咪新元朗中心以前對出塊泥地有幾間貨櫃屋掛住banner寫咩「遷拆要合理賠償！」之類
總之唔係雞地嗰邊

好似係

形點I 兩邊叫做有天橋連埋
但 I 同 II 完全係分開

地鐵個水牌都好世界級
又yoho mall 咩 yoho town 睇到頭都大埋

係
由2行去1勁煩
一係要熱一係要落西鐵站

I去II都有條橋架
係colour mix行出去過左個停車場有條橋去

呢度有條橋過

以前做yoho mall 間中都有人以為「Yoho Town新時代廣場」係商場
係咁問個邊有咩舖頭 多唔多野行

水牌有箭嘴㗎喎

始終唔係室內
感覺唔同

車錢
交通時間

係室內但無冷氣啫

入場前
我要穿過一間院的觀眾席先去到男廁

baby driver音樂同剪接爽到
但去到尾段真係劇情大崩壞

其實未到入場正常唔會俾你去廁所

我今晚先行完，條橋有2個大吹風機

呢套rotten tomatoes得17% 搞咩
利申: BC fans

Baby Driver

本身無吹風機㗎

今個星期有咩新戲好睇？上星期套動物園都未睇

寶貝神車手

你自己廢就廢啦
百老匯官網又唔睇
戲院地址又唔睇
商場地圖又唔識睇
連問商場職員啞撚左唔識問
都唔知你點做人。

mall 咪商場
town係住宅囉
屌你
你最多都係要分 mall 2 定 mall 1 o者
地址根本有寫

唔該 呢套見你地吹咁勁都必睇，另一套反藝術宣言唔知睇唔睇得過定睇番烽火動物園

《縮水人間》Downsizing | 首條預告Teaser Trailer | 派拉蒙國際影片 1月25日

《繼承大丈夫》及《酒佬日記》金像才子最新創意「小」品
麥迪文縮水救地球 猛男變身五吋釘

人口膨脹、氣候暖化、資源耗盡…人類生存要面對的挑戰日趨嚴峻，有甚麼方法可以一舉解決上述問題，令地球變回美好世界？四度獲提名金像獎的麥迪文(Matt Damon)、憑《醉爆伴娘團》(Bridesmaids)獲金像提名的姬絲汀慧(Kristen Wiig)、《黑殺令》(Django Unchained)及《希魔撞正殺人狂》(Inglourious Basterds)兩屆金像男配角基斯杜化華茲(Christoph Waltz)等金像級好戲之人，變身「縮骨男女」，帶你漫遊充滿驚喜的「迷你」世界。

他的世界 以小搏大

未來世界，科學家成功研究出令人體可大幅度縮小的技術，藉此減少資源損耗，而且更可有效減廢，有望可終止人類面臨的生態危機。職業治療師保羅(麥迪文 飾)與妻子奧德莉(姬絲汀慧 飾)為了拯救地球，同時利用現有的財產過更優質的生活，決定接受改造，把自己變為只有五吋高的小人類。可是計劃不似預期，保羅變成「縮水小男人」之後，一切被逼從新開始。估不到由大變小的新生活、與眾不同的新朋友；竟令他猛然醒悟在世上生存的真正目的！2018年1月25日上映

《藍天白雲》預告

----首部劇情電影計劃得獎作品----
導演： 張經緯
監製： 爾冬陞
領銜主演： 鄧麗欣、梁雍婷、顧定軒、陳哲民、李任燊
主演： 寶珮如、黃樹棠、嚴乙恩

故事大綱：
中學生Connie天生患有心漏病，朋友不多，計劃謀殺雙親卻自知體弱，因此決定將同班同學Eric拖下水，兩人成為共犯。Connie於弒親後毫無悔意，案件由鄧麗欣(Stephy)飾演的女警Angela接手調查，剛懷孕的Angela看似擁有幸福美滿的家庭，卻發現自己的情緒愈來愈受案件影響，慢慢地她似乎開始了解Connie為何會走上這條不歸路...

【#韓國電影館 – 無盡韓色🌈 開始賣飛啦！】
韓國電影館將會化身成為 #一個包含溫情浪漫懸疑逆權喜劇動作科幻嘅電影節，上回講到今年精選12套電影，依家一次過睇曬電影館好戲清單📝～
👉🏻10.12 FG 7:45PM 被遺忘的秘密（開幕電影）
👉🏻10.13 STAR 7:20PM 逆權司機
👉🏻10.14 STAR 3:30PM 屍家屠房
👉🏻10.15 FG 3:20 PM 秘密任務
👉🏻10.21 康怡 3:45 PM 一步之謠
👉🏻10.21 康怡 5:30 PM 青年警察
👉🏻10.22 STAR 3:30 PM 兩個世界
👉🏻10.22 STAR 5:20 PM 虛擬都市
👉🏻10.28 STAR 3:20 PM 再審
👉🏻10.29 FG 3:20 PM 燥底師兄生擒富二代
👉🏻11.4 STAR 3:10 PM 再審
👉🏻11.4 STAR 5:25 PM 秘密任務
👉🏻11.5 FG 3:10 PM MASTER
👉🏻11.11 康怡 3:45 PM 一步之謠
👉🏻11.11 康怡 5:30 PM 我的麻煩大佬
👉🏻11.12 STAR 3:25 PM 被遺忘的秘密
👉🏻11.12 STAR 5:40 PM 青年警察
👉🏻11.18 FG 5:40 PM 青年警察
👉🏻11.19 康怡 3:10 PM MASTER
👉🏻11.25 FG 3:30 PM 兩個世界
👉🏻11.25 FG 5:20 PM 虛擬都市
👉🏻11.26 康怡 3:15 PM 被遺忘的秘密
👉🏻11.26 康怡 5:30 PM 我的麻煩大佬
👉🏻12.2 FG 3:05 PM 屍家屠房
👉🏻12.2 FG 5:20PM 逆權司機
👉🏻12.3 康怡 3:30PM 兩個世界
#唔使數啦
#一共26場精選電影場次
#心大心細睇邊套
#見票價咁實惠一於賣曬佢
🙌🏻立即購票：
==============================================
韓國電影館資料
日期：10月12日- 12月3日
上映地點： Festival Grand Cinema（FG）/康怡戲院/ STAR Cinema
票價：$75
小童/學生/長者優惠：$45
會員優惠：MCL Club Plus - 8折/ MCL Club – 9折票價優惠

踏血尋梅？

都唔係吹
事實係幾爽

好似食爆漿瀨尿牛丸咁爽
同埋呢套戲係可以俾觀眾感受到一間戲院的音響效果做得好唔好

反藝術宣言 好惡啃

我鍾意反藝術多過動物園

得啦知你好撚叻啦 字都唔識睇
咪講左商場個地圖係垃圾囉 冇睇又知佢垃圾？冇睇地址我又知佢係一樓？
我當初行左去2係因為我以為1同2相連行到去
明明係個商場D指示垃圾都仲有打手向到撐

睇名就知係住宅定商場名？咁moko, the one呢D名又似商場？我又唔係住元朗，唔知yoho town係住宅好出奇？大把人住旺角都唔識分荷李活商業中心同荷里活啦傻鳩

戲院附近嗰幾個有
中庭（有轉轉凳）同一樓食肆嗰邊（有間賣爆谷嗰邊）冇箭嘴

會唔會因為套戲美化愛迪生所以俾人負皮

1同2真係天橋相連喎(無冷氣)，你要行都係可以由 2行返去1，
唔明點解你可以話 戲院難搵

咁你地址有寫戲院在mall架嘛，
咁你咪去返mall行囉，個town字唔關你事啦。

你唔明關我鳩事？ 樓上都有人話難搵啦，即係唔係我一個人問題 而且百老匯張圖都冇天橋啦

叫人搵職員就仲好笑，行哂成個商場見得十個職員都冇，得幾件坐向D唔知泊車優惠定咩到（好似要上到二樓先見），仲有D疑似食Q既人。人地海港城嗰D直情有埋個職員企向個商場平面圖前面，驚死你連圖都唔識睇。呢間平面圖又冇（或者少到唔顯眼），職員又少，得部垃圾機向到都唔知做乜鳩

就算你咁「叻」搵到間戲院都唔代表商場D指示係清晰囉
都唔知你幫商場兜乜柒，個商場你有份起？

唔識欣賞

咁都叫相連咩
要走出去停車場再上天橋

都叫做連左架喇, 果個位天生有 停車場，無計整全室內

全程都有蓋，只係冇冷氣，路程約1分鐘

問題係你果陣根本連官網地圖都未睇過
即是張圖有冇橋, 你都可以由西鐵行返去, 大把人行緊去mall 1。
你自己狗衝入mall 2，唔睇地圖,唔睇地址,唔搵人問,
之後上網嘈話 「我響Mall2 搵唔到 Mall 1間戲院」

我睇又一城house 1

其實K出口直入商場 路口轉左行到盡頭就係
佢岩岩開場時我靠指示行都好順利
但係YM2 行去YM1我就真係未試過認真望指示牌
所以唔知係唔係咁複雜

Yoho mall無實物平面圖（盲人指示圖可能會有嘅 ）
基本上同集團近年開嘅商場都唔會有實物平面圖
會用edirectory
原意係一部機做到多功能 解答客人基本查詢

我宜家個場部機有埋導航 教客點樣行過去
唔知佢地部機有無啦

基本上二期中庭近ans會有行動組同事長期駐守
而顧客服務處裝修後搬咗上2樓
即係你口中所謂嘅泊車優惠嘅地方
你問佢佢一定會答你嘅
唔肯定點樣行 問人都好正常姐

職員少並唔係任何藉口
反而你話水牌指示唔清晰累你行多咗路都合理嘅

（利申 前員工 ）

你行到去Garrett Popcorn真係嚴重行錯路喎
正常你喺2期行去1期 過完政府天橋落地面再入去
沿路行去新開個邊 唔洗轉入去Victoria secret個度㗎
搞到我真係好想跟水牌行一次

其實我係預左成個鐘行下個商場 所以我冇諗住問職員，想自己搵下
只係諗住自己睇水牌自己搵先發現中伏
Yoho1出口開始搵應該易，但去左yoho 2仲要行錯政府天橋真係伏。

佢呢到個位有水牌寫戲院 但冇箭嘴
不過好彩佢右邊位置唔大，望一望就知唔會係戲院

實地考察，yoho mall個牆的電子地圖，
要按 商鋪>娛樂>my cinema
之後佢有動畫路線圖教你由mall2經停車場果個天橋去返mall1

聽日睇 Good Time
後日 The Beguiled
絕望真相2

其實音響個D點先叫好/差?
ps. 無研究

我覺得大部分戲院喇叭都冇細緻可言
好多d都係聽定位準唔準確同會唔會大聲到一舊舊

屯門ua换唔换得baby driver?
it同american made
諗住聽日去睇2套

2去1其實都唔係難行
基本上就係西鐵站個層
跟住指示過天橋就得

點解唔得？

Ok 啊

去邊個院睇baby driver好

一定要大幕靚聲
Jp house 1?

未去過可以一戰 但佢夜晚場得2院

2院無atmos

咁一係又一城house 1

Atmos去開海運
但唔上呢套戲

嘉禾排片不嬲奇怪

海運第一個禮拜冇鄧寇克
屌佢老母

不過算，鄧寇克dcp係16:9，海運應該縮左右幕變相細咗

排左勁多場戰狼2

【《#黑暗對峙》#DarkestHour 港版首張海報】
一步不讓 永不投降！

◇《愛‧誘‧罪》英國金像級導 #演祖韋特 (#JoeWright) 衝擊奧斯卡逼力巨獻
◇ 金像級男星 #加利奧文 (#GaryOldman) 重現一代領袖 #邱吉爾 懾人風範

2018年1月 決勝時刻！
預告：

佢地有份發行㗎嘛

ok. thanks
ua d分成日咁多限制，一時又話片長要加錢

嘉禾紅底

我都係上佢webpage 最新消息
Loyalty Club 積分奬賞個part check

UA 算吧啦
染紅果然大倒退

海運其實個場正
不過坐側邊會比佢個出口牌光到好騷擾

戰狼2真係嘉禾(嘉樂)自己買，肯肯定係大陸老細叫買

所以永遠坐16-18

優先場無得㨂位

屯門執左我都唔會續了

聽日仲有既話，都買300蚊先

【實地考察】

【1】港鐵元朗站

【2】F出口外

【3】入到形點II 即刻見到部導航機

【4】導航機主畫面

【5】時尚購物→娛樂→My Cinema

【6】動畫路線圖

（啲相像素太高搞到要頭已側咁睇，再嚟一次）

【實地考察】

【1】港鐵元朗站

【2】F出口外

【3】入到形點II 即刻見到部導航機

【4】導航機主畫面

【5】時尚購物→娛樂→My Cinema

【6】動畫路線圖

【7】戲院位置

【8】沿動畫指示前行

【9】衰係衰喺呢個 T 字位冇水牌指你向左轉去形點I / 戲院

【10】地下先有個投影指示圖

【11】轉左就見到水牌有 ↑ 指引你穿過停車場去形點I

【12】行前啲地下都有貼紙話你知戲院係行呢面就啱喇

【13】一行出去停車場

【14】過馬路

【15】就見到條橋

【16】過橋，右面牆身都有大大個燈箱廣告

【17】直行

【18】又見到有 ↓ 指引你要搭扶手電梯落一層去戲院嘅水牌

【19】落緊扶手電梯

【20】遠處都見到粉紅色戲院燈箱廣告

【21】話你知前面就係戲院

【22】再有水牌有 ↑ 指引你再行前就係戲院

【23】My Cinema Yoho Mall 達陣

有機會去呢間戲院嘅話記得去 K 出口

行入形點I

左轉

有水牌有 ↑ 提你去戲院嘅繼續向前行

見到遠處粉紅大燈箱廣告你識點行啦

樓上巴打圖文並茂好詳盡

屌你依家搣飛搣到咁鳩，已經搣到99%比你撕一下就搞掂，都要大大力攞黎睇下，搞到我張飛皺左

舊制金卡 keep 左先
不然 新制星級年年要睇3200先keep 到
可以不了

baby driver
[black]一路睇好驚Lily James會死[/black]

朗豪坊

自己搣俾佢手
我要收集用,試過搣爛成張自己用膠水痴返

我一向都係撕到唔駛佢撕咁濟，屌其實不嬲睇右邊果part就得，不過可能佢地最近啲飛太廢，印得唔夠墨，睇唔清楚咪煩到啲客

上次軍艦島張飛淺到幾乎睇唔到

呢間係幾煩
試過比佢扯爛張飛

原來有巴打都會睇完留返D飛

我一向儲飛

屌大年初一又準備上胡巴啦

安樂又準備鋪天蓋地洗腦式宣傳隻核突野

好多已經甩哂色

呢d可以投訴架下話 上次去睇都係咁，有考慮過投訴，但係以為係自己咁啱唔好彩
Btw過來人表示唔係自己搣左99%既話都係鬆手比佢搣啦，兩個鬥力好易搣爛飛

如果唔撕定，原張比佢搞仲大風險
要快嘛，咁就實要用到度力
一用力就好易整殘

好PRO

所以我多數睇戲都係自己撕定比佢，不過會停一停比佢有時間睇張飛

佢講聲我咪比，唔好大大力搶啦

最慘係睇住佢用果度力係撕未撕過既飛去撕我果張明明已經比我撕淨一個接駁位既飛真係睇到肉都赤埋

BTW 新年大量華語電影
燒生-棟篤特工
英皇-我的情歒女婿
太陽-卧底巨星
發行工作室-狄仁杰之四大天王
星皓-西遊記之女兒國

戲院咁多mk仔mk妹做質素係咁上下啦，仲要係mk戲院 覺得mk既staff特別冇禮貌，尖沙咀銅鑼灣會好好多

我都覺

我仲有4萬分
不了

全部都冇性趣 同埋唔好年年都整套西遊記出黎得唔得呀dklm

我諗我點都會支持下黃子華，其他就睇下點先

已經寫埋畀港鐵
建議佢加「My Cinema Yoho Mall 戲院」喺元朗站啲出口指南
希望幫到手啦

樓上好有心

都係想做啲有建設性嘅提議啫
其實唔難

一定唔會睇英皇果套 燒生果套都考慮下，太陽果套好似係肥谷執導？……
其他d合拍片就真係多謝曬

係呀 下年劉嘉玲同期有兩套戲

其實以我所知，神秘顧客測mk d戲院服務係唔差 大把都衰過mk

我都試過摵爛張飛 本身隻手又摵左成大疊飛、個客張飛又冇摺定痕、又多人入場趕時間 一心急摵就好易摵爛，尤其是自助機d機紙勁易爛
所以建議巴打真係儲飛就摵定唔好俾職員經手。

如果真係摵爛左儲唔到飛，你試下睇完之後拎張爛飛去售票處叫佢地印過俾你交換，應該ok。

Btw見過好多on9中坑成日用手揸實張飛搞到職員好難摵，又或者揸實職業要收既飛尾 阻撚住哂 又有d係疊錯張飛，搞到撕錯張飛上/下/左部分

今年走個黑馬生化危機出黎食左一半新年財，唔知下年會唔會

電影中心同鮮浪潮搞Todd Haynes回顧展,有得睇wonderstruck

其實同正式上映日期差唔多
主要都係想睇佢嘅舊作 (e.g. Safe, Far from Heaven )

唔知得利會唔會入宋康昊同曹政奭套毒梟呢
都似佢地入果啲類型，阿修羅果啲

韓國應該下年先上喔

頭先望下啲 UA voucher
發現有一張冇 UA 個印

竟然 但係mk三間龍頭戲院既staff我覺得ua>>>>>>>>>>>>cc>>百記
Ua普遍都有禮貌，cc就一dd，百記真係成堆mk
計其他我覺得大部分都ok，不過睇得出mcl同百記d人做野係比較一板一眼跟足指引，但係代價係慢
ua轉左新system之後慢左勁撚多 以前快好多，同埋cine time班staff真係好撚唔掂，四個counter前面得五個客都可以等成十分鐘先買到飛，見佢地下下都要問經理leader真係心諗點解唔train好先叫佢地返票房
Cc係快但係就唔係個個staff有禮貌，有d真係成堆leaflet錢同飛掉喺桌面就算，多謝晒都冇句 唔知新既兩間分店係咪都係咁

利申去開旺區(mk/tst/cwb/又一城/九龍灣)睇戲

咁咪下年，無所謂
不過會唔會有人買就難講啫

照用 話你地蓋漏左

Btw 自己以後不會用$ 益UA

Mcl應該衰過百記
試過去睇star，明明得我一個買飛都可以西面 樣我當你生成咁冇得改，但語氣都好撚差
Btw試過去UA尖沙咀買飛，佢竟然冇散紙（1、2蚊）找 唔係個職員account冇，而係成個售票處都冇 冇佢又唔搵上司幫成碌木坐向到呆左 最後要我出聲話轉簽卡CLS

同埋UA同MCL賣三級片飛都好on9，成大個三級印印左落張飛到勁撚核突。依家百記釘張三級紙都好撚on9，不過拍馬都比唔上UA同MCL

同埋UA多全職，態度唔可以差得去邊。
其他d PT西你面又唔使俾人投訴投到扣花紅嗰d，驚你有牙咩

準備睇烽火動物園

不俗👍🏼

今日去返 UA 同 staff 講印漏咗
佢幫我印返

邊間院

去ua睇imax kingsman呢啲大片係咪頭一個星期都唔會有會員折扣?

屌笑撚左

UA有折 近幾套IMAX都冇停會員折扣
百老匯就停

三級紙/印呢d真係要有喎，大把人唔夠秤比人捉到死都話冇人同佢講係三級片要求退錢/比佢入
Btw以前做嗰陣反而係d ft西 pt多數有禮貌

因為ua好少用到一兩蚊(得會員折扣會用到)所以冇準備掛，但係一個都冇真係 係咪on9
坐定定冇反應就更加on9

啲動作都match

百記呢套仲加左價添

唔介意佢印落張飛，但可以印向戲院收既嗰一忽囉 印落觀眾keep嗰邊好on9，遮哂仲會甩色花到撻撻超柒

唔夠歲捉到會叫佢轉睇第套戲，嘈好撚耐先會退錢
但其實好多間戲院都好鬆唔查證 因為電檢嗰D真係唔會黎抽查

舊UA太古同另外一間我都試過博懞入到

點都一半一半
淨印搣走嗰邊佢都可以照屈後尾先吸個印

俾你咁講一講電檢又要巡

吓 一搣嗰陣就check證架啦 點屈職員後尾先印 除非佢買第場戲戲飛先會唔check證上左去囉 咁仲邊有得拗

要巡一早巡左啦 使Q我提佢地咩 周不是時都有人開名話邊間邊間唔check證，你幾時見過新聞有寫戲院俾人周到要罰錢 職員唔俾冇身分證阿叔入場就反而見過報

美麗有毒 一般

Trailer 有點誤導

有無人知香港點解無上 惡魔蛙男？
我覺得大卡士得來又好好睇。 無發行買真係好奇，如果香港上我會再入場

話說最近HK movie整左個我最喜愛的戲院選舉,
我見到沙田ua 竟然都入到三甲
於是突發其想搞返個我最討厭的戲院選舉
成日有人鬧旺百要行太多樓梯, 康怡個幕太細, Megabox交通唔方便, 等等
所以想知大家心目中最討厭ge戲院係邊一間

我會係9月30日23:59截數
請大家踴躍投票

投左
心水ifc, star同荷里活
荷里活d客低質、位又窄（原本想揀尖咀ua不過真係得冇錢找呢樣on9）
Star職業閪、個銀幕又花
Ifc貴得黎d staff又唔係好熟手，d客又係煩閪
如果只揀一個就star

旺百 megabox同朗豪cc好難揀

新人留名
元朗撚表示yoho開左百老匯之後已經好少入屯門睇戲

UA沙田，旺百，康怡

三級印無所謂呀,釘果張紙先最麻煩
要拆返張紙出黎,好彩你拆得好既咪多左兩個窿
拆得唔好張飛整多兩整又殘晒,真係屌出黎

去到票房講個戲名都幾有趣...定會尷尬

一個胰臟吖唔該

九龍區好多選擇
我自己投左megabox

港島D戲院無去過但都照投比UA
九龍: 嘉禾黃埔 去過一次 永不錄用
新界: 荃新天地 同上 又唔就腳

Agree
本身好期待點知麻麻
坐左右邊既都訓著左

反藝術 只可以話唔係我口味
玩味係幾夠

所以要提同事釘係票頭，即係撕走果面

Family串到大陸所謂智能社會一棟都無
如果無電,大陸真係可以仆街死撚晒佢,到時唔知邊個落後呢

聽日睇呀,我覺得幾正,希望睇得明啦
跟trailer都大約知個故講咩
但如果偏離左預期既軌道,就真係要睇下臨場易唔易睇啦

安樂今年D戲好似套套都炒哂車

相信你會失望而回

看哥連費路囉
睇下佢今次點樣中伏拍套唔OK既野

天水圍撚表示屯門多d院簡
但yoho個間睇過imax, 真係高質

可惜Yoho其他院太細 銀幕又攞盡晒啲位
搞到要坐最後兩三行先睇得舒服

Btw 凱都大堂裝修 無得食爆谷

凱都平均一兩年裝修一次

頂你笑左，個預告片同套戲兩回事黎
睇trailer以為玩碎屍咁癲

嘉禾黃埔咩事呢

樓底太低

係
yoho仲要好多院既靚位係出入口黎

咪係
超級誤導

原版有個黑人女奴
呢套cut左
被人彈去黑化
而個女奴個角色係有作用

Colin走佬shot原來係想捉人

Nicole Kidman 膠臉稱職地膠

Kirsten Dunst個樣好老

今日睇左baby driver
故事唔錯 D歌都好正

睇埋絕望真相2,戈爾個光環大到
不過睇完明白分數點解唔高,實在太一面倒啦,一味講減廢,吹噓再生能源,唔提下有無咩缺點
紀錄片唔夠中立太煸情既話好難搞

我當一套通識片睇

咁再生能源有乜缺點？

當年絕望真相1係拎oscar ?

殘左好多

再生能源缺點係設備成本高、能源難採集，做唔做到好視乎地理
當年《絕望真相》係拎奧斯卡最佳紀錄片同埋最佳電影原創歌曲呀

我相信1都有立場啦咁
利申：無睇1

琴日走左去睇求生走佬family
不過不失咁！覺得寫得唔夠深入咁
有fd話有幾個位都幾夾硬黎

其實係

今個星期又有咩新戲必睇

特工與的士佬

咁我覺得,佢有立場既既同時
如果可以用一啲篇幅去講下點解有啲人對可再生能源無信心
而唔單止係話印度果啲無錢起唔到野既問題
喺部片提出一啲人既論點,再加以反駁會較好
再講呢部戲,實在太集中喺戈爾身上,當然我都覺得佢係好出力既
但唔通其他環保人士就唔出力咩,搞到好似得佢做晒咁,個光環大到
如果可以加多一個兩個對環保好付出既人物喺入面相對上會好過依家咁樣似歌讚戈爾多過喚醒人類對地球環境變差既關注

聽聞第一集都好focus 佢？

Baby driver 好正
最尾去左the grand睇

House 1?

其實我覺得係一套音樂電影 多過 係飛車警匪片

House 7
全景聲夜晚得好少場

得開頭有飛車 但主角落車跑個段都拍得好正

我睇又一城House 1

開頭買咖啡個段 同一齊聽歌 好musical

買咖啡嗰段一鏡過

想起la la land

個長鏡頭D timing 真係perfect

拍得好靚

岩岩YouTube見到居然成段up左上網

小丑都頭幾日上就俾人成段小丑咬手up左上yt啦

Agree
D soundtrack係成套戲既靈魂
反而個故事麻麻
最尾扭得好突然 心諗kevin spacey有無咁好人

I was in love once+
佢一路都有錫開baby只不過同時在意埋自己事業姐
我諗佢最後都知之前單大茶飯衰左好大鑊 自身難保
所以幫Baby手掛

睇咗美麗有毒
感覺上同聶隱娘有啲類似，將類型片去類型化、去戲劇化，提煉成一套藝術精品
表面猶如白開水的平淡劇情(中前段)，配合簡約的音樂以及細緻的攝影與音效，襯托出內斂而強烈的女性情感
Ending shot以鐵閘將Colin Farrell條屍同一眾女角隔絕，意味着她們繼續被困在沒有男性的大屋裡，好powerful

但奈何始終有荷里活包袱，唔可以好似侯孝賢咁去到盡
劇情其實可以更精煉，去蕪存菁(後段有點進退失據)，並且用多啲空鏡頭(其實有唔少，但剪得太短)烘托氣氛，令套戲更加渾成
不過總體嚟講Sofia Coppola已經做得唔錯，個人幾enjoy套戲，康城最佳導演實至名歸 (儘管個人偏好洪常秀)

其實 我覺得 原版應更精彩
20 30 40 三個女人 的心理 我感受不到
同埋 trailer 昆人

The club白金會員去the grand睇可以有5折係咩玩法
啱啱睇完美麗有毒52蚊咋

原來蕃茄有78%
會唔會真係我地比trailer fake到仆街搞到深深不忿先咁唔鍾意

我相信原版娛樂性會強啲
而且我無認真睇過trailer，再睇埋你地點講套戲，已經有心理準備

後面真係幾暴走,個理由唔夠強烈
睇到有啲突兀,真係有必要做到咁盡,個理由似乎未夠強,可以描述多啲

女人真係痴性動物黎

其實與其要佢描述多啲，我寧願佢索性唔好搞咁多嘢，留白仲好

今次我信audience score 多d

UA kingsman 停扣分飛同生日飛

溫馨提示：

Btw 今晚開始唔好睇影視台
今晚Kingsman : The Golden Circle 首映
一定有標題劇透

我想知深水埗ua個計劃點？

邊度有飛！！！！

好似係電影公司搞 不設公開售票

我星期四睇 海運

激動得濟，唔好意思
想知而家仲有無得訂？
唔該巴打

唔訪晒

我係朋友比飛 電影公司特別場

真係好

多謝朋友

My Cinema Yoho Mall 9月21日起調整票價
正價 80
優惠 65
3D 95

基本上同嘉湖同價

嘉湖狗都唔屌
場次又小/戲又小
又貴
天水圍撚寧願出屯門睇

Imax 有無加價？

逆權29院 上

低壓槽已改期

29院但得The Grand開足五場
其他都係3場為主

我見到 2-3 場only

院商始終對韓片有戒心

岩岩做左百記會員

要專登去到油麻地拎會員證?仲要交張證件相??我有無睇過

無

網上入會要落去交相（同埋攞臨證），如果覺得麻煩既，打去問下有無其他安排？

睇左反藝術宣言
我相信應該無人會話自己百分百睇得明套野
可能只係明一半或者更加少
但個人覺得套野真係幾得意既

明明字幕啲中文睇得明，但真係唔可能明晒每一句想講咩

MY CINEMA YOHO MALL
<由2017年9月21日起之場次生效>

IMAX
成人 $ 120
學生/小童/長者 $ 105
星期二 $ 105
早場 $90

早場應該係$100？

3d先100

感謝

應該要讀過相關思想先會明哂

臨證好似有得寄上門，但交相應該要去電影中心。
其實搞會員證一定要去電影中心，其他地方搞都好麻煩。

電影中心搞就即時影相，唔使交相。

間間戲院都停優惠咁滯，除左同信用卡公司有特別協議外。

加$20

聯手

片商想賺到盡嘛

應該係院商
因為個d 同片主協定
根本是藉口

但見到cate blanchett既演出都值回票價啦
唯有當係唔識英文走去睇drama既心態咁睇囉

唯有用住現金卷先

咪又係要同片商攤分

仲記得十幾年前套海神號 華納要提高分成
搞到三大院商杯葛
個時最尾去咗華懋睇

我聽晚睇special screening
Save $

唔係個個都有得咁樣省錢
所以揀戲睇好緊要

張經緯套藍天白雲送左檢 AFF會唔會有得睇呢

今個禮拜幾多新戲想睇，但係d場散到喊

邊3間？

大部分戲院都係放晒kingsman架啦
不過睇外國評語好似麻麻

百記 嘉禾 MCL

又係UA 屈服

海神號耐到，我都未出黎做野
ua以前年代都還好既，而家？

以前450分一張飛已經屈機

反正06年嗰套伏嚟

Real比人彈到咁都竟然有人買
一睇發現原來係蕭定一

lm

燒山心諗見到金秀腎實無死

我想問星影匯一院坐邊行最好？第一次去

M行，中間得黎又唔會俾人踢背

晞哥又大讚

有男神金秀腎輕鬆過千萬啦

kman有無彩蛋，完場中

今星期好多戲

屌，真係無

Kingsman如何

當popcorn戲幾OK，但確實無左睇上集果種情懷

今晚睇

唔洗認真睇係常識

Mrs.K d場真係少左d，感覺同炮灰冇乜分別

晞哥話第二集好睇過第一集好多

如果mrs k同貪狼比的話，貪狼的動作場面係比mrs k多同密，但係演技方面，惠英紅大勝古天樂

利申：自己意見

信佢一成
雙目失明

今個星期想睇律師同正念

正念星期六睇

逆權 星期日

Btw我覺得kingsman勁在連colin firth都可以打得咁好睇

佢講緊港產片個套Mrs K
你搭錯線

Sor見到k就link左去kingsman

UA套kingsman
第一個禮拜上Imax 3d 第二個禮拜上Imax 2d
但係價錢一樣

係咪痴咗線

傻撚左

想睇mrsk
但場次
應該星期日睇

新寶好似有五點

UA 不嬲

我估入錯片入system，價錢無理由一樣

我自己坐開第六/七行

睇左司機， 幾好睇 雖然唔知同真實改左幾多成，安樂買唔到係損失，不過安樂發行策略又可能好過高先

似乎係iMAX 3D做特價
IMAX 2D收返正常IMAX 2D價錢 (同之前巴飛一樣價錢)

原來今年同志影展選片都好勁下
有三部有份代表國家去角逐下年奧斯卡最佳外語片
芬蘭湯姆、法國嘅心跳120，仲有智利A fantastic woman
淨係睇左心跳，買左飛睇fantastic ，芬蘭湯姆miss左

計埋台灣日常對話同挪威Thelma，暫時有五部LGBT題材電影 唔知到時最好成績入到第幾強呢

Btw好想睇日常對話，點解冇片商買

Kingsman

之前獨立電影節搞過兩場放映，而家華語紀錄片節都有做呢套，10月仲有兩場放映

心跳120吹到好勁 應該入到5強？

原來有得上 已狗衝買飛the grand睇

元朗imax都係一星期後
先上kingsman 2d版？

我都想等yoho 2d imax
imax 3d個頭一定要好正先睇到

Ua cine moko坐第二行會唔會好難睇

普通院好難睇
之前睇骨妹坐過 寧願睇旺百納米院

行去the sky好過啦

無計，套正念無咩院上 見九龍灣mcl坐前面都ok

我會等多一星期

睇左意大利電影展既一個快樂的傳說

屯門UA 由年頭開始d維修保養已經完全放棄狀態
d櫈爛到吉屎忽都唔整
UA 是否等待緊一次大改革
定係面臨緊大仆街

你唔知 年尾轉手嘉禾咩？

年頭從講鏟片得知
屌 一日未到死期 都要做番D 基本野下化

既然都唔做
仆街的UA 又點會做維修

其實佢而家都仆街緊
市場佔有率係呢一兩年由約百分之二十
急跌到而家百分之十一十二

向百分之十以下邁進 :

做佢會員 曾經好多jetso
家陣佢當D 客係傻閪
呢幾個月 狂換飛 用9晒d 積分 準備同佢講88

當年百老匯皇室轉手前又係咁
張櫈啲棉花可以無咗一大舊
但照收你勁貴

加油啊 UA

尋日去朗豪坊睇早場
上到八樓發現扶手電梯維修緊
喺小食部買野時好多觀眾走去問職員點上去
最恐怖連個職員都唔知 要叫咪問人

如果佢一早貼張紙喺架𨋢度
話4-6院請直接㩒十樓就唔洗搞咁多野

之前見到樓下售票處部atm機冇機紙，個客搵賣飛嗰個，佢又要左望望右望望想搵人又搵唔到，結果又繼續買飛

我都會努力清分

中環娛樂行 英皇戲院十月試業
4間普通院 1間VIP院「The Coronet」

屯門英皇戲院下年開幕

BTW 會出會籍

唔知幾錢張飛 同ifc 邊間好啲

ua用禮卷換電影卷無得上網搞, 要特地去

YOHO係咪加左價
仲見到成堆花牌棟哂出黎

之前兩個月係優惠價 而家收番正價
今日正式開幕

而家已經清左2000分
仲有30000幾
等我清曬先好執啊

又加多間院線比較

呀媽去Cinema City柴灣睇Kingsman入左會
話得入會先有9折

柴灣咁平都要貪九折

買咗張逆權司機早場支持吓

告別戲

小數怕長計啊

屯門係華都實惠個位？？

係新都

屯市UA睇過六弄咖啡館咁大把
我覺得新世紀好D

有冇人睇咗我們的6e班?
ok?

逆權司機 好好睇

韓國代表爭oscar best foreign movie 提名

頭先行過I Square 見到終於有自助取票機
不過唔係好似一般咁碌信用卡
而係入交易編號或者scan QR code

跟住就有一堆人企係部機前面拎住電話搵email

職員話：而家唔Save低你地D信用卡資料

剛睇完，真係超好睇

有UA員工mon post?!
我7月睇dunkirk個時屌過呢樣野

星期四睇kingsman已經有

好

啱啱睇咗A Fantastic Woman
原來安樂買咗，譯《神奇女郎》
都唔知點解安樂淨係會公佈康城買咗啲咩戲，柏林/威尼斯就提都唔提下

10月12日 受夠了！我要炒老細 安樂
10月12日 血色羅馬（Suburra）First Distributors
10月19日 烈焰雄心（Only the Brave）安樂
11月30日 生命因妳更強 （Stronger）高先
11月30日 The Third Murder 安樂
不日上映 Home Again 驕陽

好賤啊 U Travel 抄post

仲以為冇發行商會出手

有少少期待mother!

外國風評一般

屌你得利再審同兩個世界係咪唔上架啦

去mcl個韓國電影節睇啦

今個星期有咩新戲好睇？

其實我都聽聞都關院商事
佢地對韓片一般比較冷淡

唔知荔枝角果間開左之後會唔會有改善呢,話晒都韓資

聽過某d發行講
某d 院商聽到係韓片
一路都唔覆期

韓資應該會幫番自己人既
L cinema 都持續有上韓片

外國係兩極，d人話似失嬰記、魔法聖嬰嗰類
行為藝術之母Marina abramovic仲出文力撐

有冇人知德福mcl係裝修定轉手？
裝修點解冇爆谷賣

裝修only

乜野？？？
爛蕃茄個分的確唔係非常突出，不過我會睇

屌
唔記得屯市UA係無斜度

睇黎一步之謠都係咁...
但係呢套洲立發,再差都應該有MCL自己院線上啦

因為我覺得 兩極出黎個分拉均變左中間
同本身套戲普通、個分係中間 有分別

呢套我真係唔覺得向外國評論係一般，狂野時速飛車片嗰種先叫一般，呢套向外國好有爭議性。

睇番IMDb d評分好多一評就一分、一評就十分，好少出現中間分數。所以呢套戲一定唔會係一般，一係就超爛，一係就神片。

咁我應該會覺得好好睇

D人話個trailer 伏 如果鍾意個trailer 應該要調節下先好入去睇

係外國睇咗，trailer係misleading，仲偏鋒過black swan，
風格係似返導演以前套the fountain，可以有幾層解讀，
神神化化幾過癮嘅

裝修連爆谷機都搬走埋咁搞笑
見到佢嗰兩部小食機真係笑出聲

香港亞洲電影節 HKAFF

估到估唔到嘅影迷，你哋終於等到喇！今年開幕電影係第二屆「首部劇情電影計劃」得獎作品 《以青春的名義》(IN YOUR DREAMS)！

故事透過描述少年對愛情的憧憬，對渴望母愛的一種追求，也從女老師身上，呈現出現代人面對婚姻危機下的軟弱。

由劉嘉玲監製，新晉導演譚惠貞首次身兼導演與編劇的作品，劉嘉玲亦擔任本片女主角，與男主角吳肇軒發展感情。大家到時記得支持喇！

一定要睇

斬碌鳩巴打開定post啦

咁多片
大片實優先
有時做發行都受制院商

差係因為片商當佢普通horror film咁sell 仲要大型發行(可能係想食IT條水)
但實際上完全唔係嗰回事
有心想睇啲人睇完評價唔差

有無知太空倉幾時落畫
我未睇

冇乜人睇/有大片上霸哂檔期咪落
點答你

雲海大讚老母
睇佢咁講應該似Antichrist

睇老母影評我都諗起呢套

決定睇老母之前睇咗呢套先，一直都未得閒睇

今日用匯豐ua張券買飛照儲分照有折

其實佢個張係現金券 所以無問題

小道消息一則：
柴灣Cinema City
上個星期員工大會搞票選，
贏左套戲可以上最大的院
結果竟然
的士佬大勝紳士特務！

其實First Distributor啲片個fps係咪好低,佢地啲trailer放上youtube係會睇到啲frame卡下卡下
但睇戲果陣就無事既

原來咁兒戲咁決定

殺母赦，呢個名我buy

銀翼首映評價唔錯

唔覺兒戲
員工有得投票參與排片
幾好

Prisoner
Arrival 導演 我有信心

今日都不時hang Hang 地

UA app除左拎會員卡code仲有咩用

你不如重裝

無埋換領奬賞功能
其實都幾廢

做乜鬼Good Time上得3個院咁少

香港冇咩人識

Jake套Stronger由11月推左去1月,唔通真係想爭oscar

今年可能真係Jake Gyllenhaal 有機有提名？

支持,套戲講波士頓爆炸單野,再加啲溫情,又真人真事
比頭條殺機更有機
利申:當年已經應該要提名啦

係就好 唔想佢再做遺珠

推到2046都未上

Blade Runner imax ua moko好平

Kingsman 2D IMAX 早場 50蚊
係咪Set錯價

理撚得佢，，買左先

UA 清分完成

其實D片商係用咩準則決定買日本動畫劇場版嘅播映權
我見D劇場版係日本票房唔錯 但香港又唔上

點解我見唔到 Kingsman 2D IMAX $50 嘅 ?
我 search 曬 Moko 早場都見唔到

我未

5/10

apm續租了

百老匯Palace apm戲院，涉及3.8萬方呎，剛完成續租，投資千萬元重新定位裝身，共7 houses，提供800座位，於10月分期進行升級工程，料明年暑假前全新面貌投入服務。

只要唔係變左UA就得

Thanks 個朝有堂睇唔到

又劏多間院出嚟

Kingsman 2 同上集比既話真係

紅假喎

7同8號都應該有
基本上成個禮拜D場都set錯價

香港戲院咁少,普通電影都已經佔有好多份量,動畫劇場版自然就更加小眾啦

香港終於上，但都係要屌左香港片商老母先

係喎 Sor

咁長氣嘅名點會唔係安樂

台灣都係叫呢個名

可能佢特登呢

美國特工 ，，ok

Logan Lucky (盧根急轉彎) 9/11
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸) 30/11

你唔比洲立+UA咩
況且個名直譯

係咪玩哂海陸空
多唔多gag位？

而家啲日本片好多都係用番直譯特別係改編果啲 如果自己亂改會俾原著死忠屌到反皮 上年套謎之時空

安樂黎緊套我要炒老細

無乜喎，成套都係玩緊張路線

屌你冰峰逃生個slogan
you run I run
因為肥溫

入埋mcl +

嗰張白金卡都唔平

我網上行加csl就有

明明上年度係白金會員
今個年度無啦啦變左金

屌

佢點分白金定金？

一定貴

點先可以有

睇你每年儲到幾多分，好似係

名威
韓片屍家屠房 10月12上

我唔多
而且就bye bye csl

Ua 好難清分 d場又西又少
想問下邊間戲院會員係好，又可以上網買飛時用埋佢d會員積分/優惠？

好似得星影匯 可以

謝謝德中
咁對我就無乜用 好遠

星影匯 其實我清完分 都唔會續
福利差左

【十月 Hong Kong Arts Centre 高先精選！】
話咁快又一個月，又嚟到公佈10月 #高先精選 嘅時候喇！今次除咗有一連兩套優先放映：《無色國度》﹑《地球：奇妙的一天》，仲大放送一部Natalie Portman從未係香港上映過嘅戲《珍槍復仇》(Jane Got a Gun)！WHAT？仲要得一場？即刻買飛喇喂！

《風河谷謀殺案》Wind River
20/10 (Fri) 7:30pm
22/10 (Sun) 2:45pm
25/10 (Wed) 8pm
=======================
《珍槍復仇》Jane Got a Gun
21/10 (Sat) 7:30pm
=======================
《無色國度》Gook
21/10 (Sat) 2:45pm
24/10 (Tue) 8pm
=======================
《地球：奇妙的一天》Earth: One Amazing Day
26/10 (Thu) 8pm

門票現正於城市售票網發售：

高先咁都sip番套珍槍復仇落去，寡人笑撚左

近派有咩港產片得？

唔爭在做埋非常看護啦

清倉精選

安樂11月日本片
乒乓情人夢 11月9日
第三度殺人 11月30日

乒乓緊貼日本

《情謎梵高》11月上映 驕陽發行

《神秘寶藏》11月2日上映 發行發行

《乒乓情人夢》11月9日上映 安樂發行

《廝殺密室》(Escape Room) 10月19日上映
《V.I.P》10月26日上映
《Real》11月23日上映
《讓我心呼吸》(Breathe) 不日上映
《明天，我要和昨天的你約會》不日上映

可能我追得少發行商新聞，估唔到安樂有興趣

廝殺 巴福斯
VIP 得利
Real 中國3D
最底兩套邊間發行

VIP唔係得利，係間叫三葉既物體
下面果兩套真係唔知

據知 moko imax $105 已修正

近期泰國片大熱，呢又點可以漏咗呢齣票房冠軍片呢？

＃屍約
《＃陰容院在》《＃陰傭花園》導演 ＃索芬沙達菲斯

泛亞入左

原來名威買左 當我們認真編織時
早知唔睇LGFF個英字版啦

邊有人估到會買
名威可能都係見LGFF好反應先入呢

名威買得即係場次方面就

屌，成龍

美女變怪獸

偏鋒

暴走 定 玩味，自己意味了

睇完煙花應該和誰看都唔知自己睇左啲咩是否正常

太深奧?

正常
主旨唔突出。

Source?

BC newsletter有寫1026上

邊度見到係名威？

咁10月26 上唔代表係一定係名威發行架

無必要關係

佢fb 講左？

繼續一片紅橙色

香港會唔會上 the book of henry

BC IMAX一問:
bc VIP會員及MOViE MOViE(MM)會員買一送一優惠、贈券、貴賓券、美國運通銀行信用卡85折優惠、美國運通銀行信用卡之星期四及五買一送一不適用於IMAX電影。

咁寫係唔係即係IMAX都用到會員八五折?
同埋IMAX早埸有冇好似UA咁話折後價錢唔可以低過$70咁?
所以最平做到$90 x 85% = $76.5?

早場邊會有折

有 Taylor 想睇
但冇咩宣傳咁

屯市早場晨早睇咗

地鐵都算多燈箱既
話時話張海報唔知點解影到佢地2個唔似自己
我之前望到個海報都唔為意係佢2個

唉今朝有啲唔舒服去睇Big Sick,睇到有啲唔入神
不過都幾好既套戲,有啲位覺得悶,因為套戲有啲真係要個男主角講左啲好悶既野
但個中文戲名真係改得一般

呢到有無人係bc會員
我呢個月到期考慮緊續唔續。。。
平時自己一個睇戲多
覺得d積分好無q用

8折加兩張飛
夠晒啦

係
唔睇簡介都唔知有佢份做

你講緊續會贈卷，只限一至五 2D用
仲要其實唔係每部你想睇既戲都有會員discount

淨係平時85折定8折都ok啦
我都成日一個人睇
睇十幾場應該就回本
（但信用卡都有折）

最近睇kingsman, spiderman都唔比用discount買
先發現其實好多大片都唔比bc會員優惠
嬲嬲地所以唸緊要唔要續
我同你一樣一年睇最少十幾場既人，但比佢呢下辣慶左

早場已經唔當係「正價戲票」
所以早場係冇得做85折優惠
但可以叫佢幫你儲分

一張續會一張生日
已經多過一舊水啦
得大片先會無優惠
bc d戲點會無得用丫
最嚴重果樣都係上畫日用唔到

真係睇你係睇開咩戲
同埋睇得幾密

覺得啲分冇分就唔好續啦
去第二間院線嘅戲院睇啦

我自己就三大院線+星影匯都做晒會員
d分唔會過期
我就覺得無咩考慮

不過ua改制就真係差d

thx bro.
我講漏左自己平時因為貪就腳所以100%去百老匯睇戲，ua對我來說太遠
不過我去開個家只會上大片商業片
我都想住近電影中心
好想睇多d日本片

百老匯d分得一年ga ja

點會呀
我咁多年d分仲係度

唔通改左制

Q10
累積積分有效期為多久?

累積積分將有效期為一年, 任何過期積分將被取消。(詳情請參考百老匯電影中心網站。)

我覺得有點拖
同埋又係有病 有d 悶

佢有時都有優先場換下
咪當$100 買2張飛

好好睇

我之前都以為係咁
但其實只要續會啲分就可以延續

thx bro.

第一個星期唔比用
第二個星期好似比
所以有時唔太急 我會等一等
不過都仆街嫁啦

換優先場係點
用積分換？

其實電影中心會上部分高質外語片，上面位巴打有睇開就續啦

有時鬥快，免費
有時好似上年年尾20周年bc 誌慶
就有扣80分1張la la land / 爸不得你快樂 優先場戲飛
Yoho 開張，50分一張Dangal / 出貓特攻隊
我2次都換左 後者

好難唔第一個星期睇
不過多謝你話我知等一個星期就可以有返bc discount
我留意下先

追龍 其實正常

黃金愛樂樂團

我認我因為住得遠所以好少去電影中心
不過今次為左逆權司機去一去
我平時去開既分院只會上商業片

我比真金白銀入場睇左兩次lalaland
不過覺得好值

邊幾間你去

個次只能2㨂1
預計到la la land 會好多院上

同埋爸片長16x 分鐘
睇正場一定加$
所以我㨂爸不得你快樂

可能遲下movie movie 開都有
留意下

我而家仲有200幾分未清

cyberport or amc or ifc(呢家有比較多冷門野但ifc d價錢 )

我12x....呢個月想清曬佢，如果唔續的話
除左約人睇電影，似乎無方法一下子清分

有個伴用分換買一送一當然係最好，但其實唔一定要同一場買一送一
送個張飛可以係買飛當時available既另一套戲

留意：特別放映唔得

百老滙院線官方Facebook係唔係得3個?
Broadway/ PALACE/ AMC
MOViE MOViE by bc
Broadway Cinematheque 百老匯電影中心

wtf 講真？我買一送一比自己睇另一場

好似bc 先得

咁我呢個禮拜去試下，係就正了

如果可以咁我就續

係可以
我都成日都係咁
2套特別放映唔得買一送一
反而一套特別放映一套普通戲就得

司機其實唔算爭好遠 加油

普通百記都可以，你度好睇邊兩場
買房果陣同票房講，職員會幫你出兩場飛

咁我打算買一張即日，送一張後日既

好彩有巴打提醒可以送比自己

我好想知你地多唔多網上買？
票房買成日無我坐開既位（我坐開e-h排）

bc我都係因為電影中心D好戲先做會員，同都近我屋企
不過遲D好似深水步會開間UA仲近我屋企，搞到唔知下次續唔續好

逆權真係越來越賣座

向公司D野到見到係名威買左
九成準 信不信由你

仲可以買早場扣分送正價場
只要送嗰場唔係冇得出贈卷飛就得

英皇戲院官網試緊野
個VIP會籍睇落唔吸引

link

咁院線一定少
宣傳好弱
曬左

好抵喎

我之前試
有職員幫我計番用正價個場送早場

成蟲套the foreigner唔係12號上?唔見左既
同埋有中文片名未

想問下百老匯會員單買小食,例如爆谷...唔係套餐
咁有冇折?

個職員唔識規矩
正常係買平扣分送貴。
因為送平定貴都要扣70分，所以百記公司指引係要幫客做最抵嗰樣野。

如果下次個職員仲係幫你買貴送平，你叫佢問番高級D既同事

爆谷栗米片熱狗燒賣嗰D 85折，套餐都係85折，其他寄賣野（朱古力、糖、單買野飲等等）冇折。

但跟餐轉飲嗰D凍朱古力乜乜物物就應該係個爆谷跟餐價85折（百記個系統似M記咁樣係組合價）再加番轉飲價錢。

Btw唔記得電影中心係咪8折，每間分店都應該有個牌擺出黎話會員買野食有折，下次你可以睇睇。

應該未排期，暫時唔見有消息，電檢處都search唔到。
台灣先係10月13日上。

應該得電影中心上
或者加埋依家有上黃金愛樂團嗰幾間

12號上嗰套叫 叛諜英倫

wmoov呢個網成日放流料

良心公司

之前上攻殻嗰間，佢搞楚左舊嗰套動畫版，搞到我以為重映
所以我都係用嗰個hkmovie，好少錯。
不過最衰佢整合唔到電影節發燒友D資訊

即係送個張唔可以係早場?

噢，咁問一問又少一項優惠
恭喜你

上個月都仲換到

點解你要問佢？呢個係bugs
揚左以後無呢支歌仔唱

其實百記CS係好廢，根本唔熟戲院營運，佢地淨係識打電話搵戲院員工問野
你地下次照去話早場買一送一就得
其實百記不知幾想你地早場買一送一，因為你地係用70分換得60蚊既飛，勁唔抵。所以冇可能唔俾你地咁樣早場買一送一

自己睇，根本冇講早場唔俾買一送一。
百記CS係廢，你問佢不如問我仲好

個CS俾嘅link根本九唔搭八

「5 所有買一送一之戲票，必須以正價購買，不設會員折扣優惠及累積積分，另不能與其他優惠同時使用。」係向電影中心星期一晚九點場之電影戲票以30會員積分買一送一嘅條款，根本唔關70分買一送一事。

咁答得客，好快改。
死心啦

日本出左碟咁耐重有片商肯買黎上
better than nothing

其實而家UA會員積分點換飛，係唔係一定要去戲院換？有成7000分想清哂佢

thanks

可以網上買
要比手續費

我覺得似係個cs 9答多啲
條link無講早場既野

Btw 連電影中心都上埋blade runner一樓

其實百記不知幾想你地早場買一送一，因為你地係用70分換得60蚊既飛，勁唔抵。所以冇可能唔俾你地咁樣早場買一送一。

我早幾日問 ，個時諗緊
入唔入會。

睇完你地答案再對返佢地個回覆有出入，先再上黎問問。

張圖唔好再quote, 等佢沉。

如果係成日去電影中心睇戲，入會係最抵。一個月會去睇兩套戲或以上嘅可以下年買埋insight pass，最抵。

之前連蜘蛛俠都上啦癡線
更何況本身blade runner係經典cyber punk戲，點會唔上
Btw blade runner 好似全部戲院都加$10-15，但冇停優惠。

如果跟條款字眼做
1.寫“正價”(即係得正常最貴既大人飛）
2.不能與其他優惠共用（早場係優惠價，禮拜二又係優惠價）

唉，百記個會本身啲優惠已經雞，比CS咁樣演繹完之後 多兩錢重
我明你話買早送早客人無咩賺頭
咁買早送貴呢，買週二送正呢？cut硬

知唔知屯門UA 係唔係執

屌套Flatliners爛蕃茄得3% 唔怪得要推到11月上

【首個預告】《滅。境》Annihilation 2018年2月 異境探秘

《智能叛侶》幕後精英2018科幻驚慄鉅獻
《黑天鵝》金像影后妮妲莉寶雯 傾力演繹得獎暢銷名著

荒蕪秘境 充斥懾人謎團 末世示警 誰可解破？
生物學家(妮妲莉寶雯 飾)，為了尋找因執行任務而失蹤的丈夫，自願加入一隊全由女性組成的探險隊，進入被政府封鎖的X禁區進行勘探。隨著離奇自然現象及怪異生物不斷出現，她們發現這個位於佛羅里達州南端的神秘荒原，隱藏著一股足以滅絕一切的黑暗力量…

《滅。境》Annihilation 2018年2月 異境探秘

個CS廢，佢問完都應該唔會上報執正番。
如果咁樣就冇啦啦改，俾人投訴得仲勁。

好似冇鳩答喎⋯⋯
買一送一嘅條款係 mark 喺 bc 會籍網頁
條 link 冇畀錯

佢話早場已經係優惠價
言下之意早場戲票唔係「正價」
所以 Point 5 所講嘅就正正係講緊呢樣嘢
即係買早場送早場唔得
買早場送正場都係唔得
但買正場送早場係可以嘅（百記不知幾想你咁用法，冇你買正場送正場咁蝕）

如果曾經有人成功買早場送早場／買早場送正場嘅話
恭喜你遇上一個冇咁熟手嘅員工幫你做咗呢個咁抵嘅優惠

係
年尾轉嘉和

蜘蛛俠我都記得上左兩個星期

已passed

今個禮拜新戲
冰峰 / 媽媽 /銀翼/ 海豹

有無人想睇媽媽 ？

睇good time

我睇冰銀豹

但佢條款無指早場唔係正價飛喎 一般做法係如果唔得佢都會係後面括住架啦(星期二、早場唔用得咁)
同埋正價唔係指無折扣後既飛咩，e.g 用會員折扣、信用卡折扣等
我唔知我上次個位職員係咪新人，但反而唔係佢講返話如果買一送一又揀兩場唔同戲既話，我都無留意買早場送另一張會抵啲

Good Time 都冇時間入場睇
入場睇新呢套Blade Runner算，老母要睇下有冇時間
By the way Balde Runner 轉左叫銀翼殺手 如果叫 2020 2049 ，成個電話號碼咁咪易記

銀翼媽媽必睇，另外2套有時間先睇

海豹 唔多ok

冰媽銀會睇

真係轉得切？

good time比想像中好睇

爬文啦屌 咪話左佢俾link嗰條條款係講電影中心扣30分買一送一
所有熟手都知係買平送貴，我講既熟手係做左十幾廿年嗰隻，你識邊個熟手幫你做開買貴送平？

其實呢個係灰色地帶，但百記係默許做買平送貴既。
如果有人要執著CS個講法，咁咪唔好試買平送貴囉 相反有人想慳得一蚊得一蚊咪試下話買平送貴囉，問下又冇死嘅

我有追 post
CS 畀嗰條 link 其實係兩樣嘢都有講到嘅

冇錯，電影中心扣30分買一送一嘅細則係 mark 咗 2,5
而扣60分/扣70分買一送一嘅細則亦有 mark 咗 4,5

如果買嗰張同送嗰張都係正價飛
而呢兩張正價飛係有金額差距嘅
（例如「因片長」而要加價嗰啲）
咁職員當然會收平啲嗰張嘅價錢
幫你扣分做買一送一啦

我都係跟佢白紙黑字寫嘅嘢理解㗎咋
當然可以試吓衝擊佢啲員工
搏攞最多着數啦

幾有style

Sorry 自膠睇漏左，但個網同時有寫「於百老匯院線戲院或網站以原價或會員折扣購買正價戲票，均可享有5%之消費積分回贈」。
不嬲買早場$60（非長者價）都係有得儲分，買長價就儲唔到分。即係向百記個售票系統，原價即該場最貴價錢。
同埋早場價係寫去到11:35am為止，但實質12點前開場既大部分都照有早場價。

其實講咁耐我都只係想講百記不嬲係有呢種做法，當然佢D條文係會寫到乜都冇咁樣保障自己，但有幾多成會執正大家心照。大家知道有得咁樣用就好去用，無謂蝕俾佢。

仆街仔

我最討厭的戲院選舉投票結果

港島區 (137票）
1. 新光戲院 36票 26.28%
2. 康怡MCL 24票 17.52%
3. 總統戲院 15票 10.95%

*另外有40票俾我扣起左，因為有人係同一分鐘內狂投同一間院

九龍區 (236票）
1. 旺角百老匯 140票 59.32%
2. 豪華戲院 18票 7.63%
3. 影藝戲院 16票 6.78%

新界區 (220票）
1. 沙田UA 83票 37.73%
2. 巴倫紐 42票 19.09%
3. MCL 新都城 17票 7.73%
3. 元朗戲院 17票 7.73%

感謝各位有份投票ge 巴絲

問FB啲傻閪就on9啦！我直頭打去會員vip個電話問，問個客服可唔可以換早場，個客服教埋我，話可以，但咁樣會唔抵，因為正價早場都係扣70分！個客服好好人，好有心機解答

會員vip嗰個係會員部電話（即係電影中心坐向到嗰幾個），同CS好似係分開兩個部門

嗰個會員部好似淨係管電影中心個page，百老匯官方嗰個我諗應該係宣傳部再pass去cs到答

有野真係問會員部好D，因為CS班人係咩都唔識成日要打電話問番戲院同事 仲要係唔會理係咩人答佢，問著個新嚟嘅就 真係漏咗野向戲院先好搵CS，其他野搵佢地係廢。

但我就冇問可唔可以買早場送貴飛，因為我近排先知可以換唔同戲既飛，但年幾之前就試過同一套戲買早送早！如果買早送貴要睇職員心情，咁都幾on9

星期日晚睇頭條殺機

好睇

宋芸樺又一套青春片要排期上...

一年一度活地亞倫

原本以為係輕鬆喜劇，但trailer睇落似Match Point嗰種懸疑片

冰峰逃生

太flat

訓左2次至少

純睇Kate Winslet

英皇中環戲院有5個house ，以前去過hmv 其實好細，好奇佢每個house 可以有幾大 同埋好似好高檔，票價應該絕對唔平

broadway 係咪同迪士尼拆唔掂數 無晒迪士尼d 野

旺角百老滙真係實至名歸

List 已black

未去過 想知原因

唔講硬件
個條行十幾樓落到地下的無間nonstop樓梯已經完勝

繼續入場紅橙海

想當年導火新聞綫午夜場
最頂果間院行無限輪迴樓梯落返地

無lift?

無lift? [/quote]

有上冇落

上落樓梯對我嚟講算小事
問題係最頂間細院D坐位勁差，坐前面既高D已經睇唔到字幕
同最大最大既問題係觀眾水平係九龍區我見過既最差

同屯市UA一樣嘅近乎零斜度
嘩屌記憶猶新

有無人睇左媽媽 聽講爛到hihi

想請教一下, 我琴日去UA睇逆權司機($95), 用之前匯豐買既50蚊現金券買飛.

我問職員係咪要用匯豐信用卡比埋尾數, 佢話唔一定要.

我又問咁仲有冇信用卡優惠, 佢話用左張券就冇信用卡優惠.

最後用左中銀icard 比錢, 冇折($45). 其實係咪正常?

沙田ua一樣，幾年冇去了

海豹睇落都接受到既，不過有啲位就唔係好make sense
人地咁大個軍方竟然無人守住個坦克庫，仲有啲槍濕左水點解仲用到，明明佢打火機都壞左

睇左逆權司機 冒住生命危險報導真相真係唔易

聽日ua用唔用得分换？

睇乜戲

我記得個條款話要用匯豐信用卡比埋尾數, 咁職員話唔洗都得就最好。

另外我記得其他巴打話張$50券=正常比現金一樣, 照計有折&儲分(好似係)。

不過UA場最平只係做到$45, 所以E個情況下有冇折都一樣。

BC做會員, 佢官網有冇張會員表格Print, 搵唔到?
唔洗經網上申請,特登去油麻地做證。

如何能夠獲取生日電影贈劵以及一百分積分?
攜同生日電郵通知到百老匯電影中心會員部櫃檯將獲發生日贈劵乙張。除此以外我們將會在會員生日當天自動存入會員戶口。 係唔係即係除電影中心,其他戲院都攞得張生日飛?

多謝解答...買現金券個時, 佢都有講話要用HSBC卡比尾數. 買飛個時又話唔洗 我都以為現金券真係當現金用, 可以9折完再扣50蚊. 下次去第間用再問下先.

噏乜？1999⋯⋯

網上申請做 bcinephile (百老匯電影中心會員)
可以網上填表，信用咭畀錢
網址：

其實寫得好清楚
生日贈劵係一定要去百老匯電影中心(油麻地駿發花園)拎㗎
張贈劵係除咗 PALACE ifc 之外其他百老匯院綫戲院可以用
只限星期一至五 2D 戲

Blade Runner 2049

聽朝睇,成2小時43分鐘,充實?

長，但又唔覺好悶
睇女都唔錯

係咪要睇番前作？

睇過前作既人話睇左會好D

等我找下link 先

Google playstore有，標清$70，高清$90 早兩年既戲只係$18

官塘已經係廢老場，成班廢老旁述
九龍灣又成班唔使做，幾廿歲人好似第一次睇戲咁
早知上網買定，要手續費都係咁話

係 收哂全部宣傳品
嚟緊上雷神唔知點算

成蟲套英倫對決終於有香港發行

幾時上?
有幕佢塊臉搞到好似蓮蓬

今日先有消息買咗，邊有咁快度到個期

幾藝術片
BTW Sylvia hoeks個樣同海豹咁大分別
果套好正呢套

算係商業片包裝既藝術片

咁細杯欣欣杯都好意思賣成廿蚊

係囉，同一個人個款好唔同
海豹呢套其實無咁震撼，但幾有創意

中評社北京10月6日電／據外媒報道，中國內地選送《戰狼2》參與第90屆奧斯卡最佳外語片角逐。今年共有92個國家參戰，創影史紀錄。多日之後，奧斯卡外語片中國內地的代表影片終於正式確定。就是內地大熱的票房冠軍《戰狼2》。

留名睇第一輪收皮
飛機片都拎出嚟柒

呢排去CC睇戲都會有果套中國第一套打飛機片預告

Lego旋風忍者同上次蝙蝠俠比既話真係 但係吳岱融真係配得好傳神

我都覺一般
成龍找番其他人配

故事太短

老母係神作
得罪講句 話老母差嗰D肯定睇開屎
套戲完全值奧斯卡最佳電影提名 JLaw向呢個表現比silver linings playbook勁加值得拎影后，今年入圍一定有

Logan Lucky

原來女士復仇遲多2個禮拜先上 變左12月7

睇完影評
應該可以棄它母 海豹 銀翼
今個星期應該睇美國特工同冰鋒算

你睇嗰啲影評又幾特別喎

人棄佢取 你識條鐵咩

海豹 其實一般

冰峰更不濟

太多人睇慣d直述野，轉少少表達方式已經唔得，其實呢套已經好淺白

我係連登討論區個睇
佢地話慢 同無睇第一集會有影響
又話多人訓 同走

同埋上面3套係HKMovie
個app都偏低分 反而冰鋒 特工有4.2 4.3
海豹得3.2分 算好低
煙花得3分

Blade Runner 都已經大把人頂唔順啦

居然拎連登同HKMovie做指標
BladeRunner 好野來
不過應該好多人睇唔慣 科幻文藝片
Mother就癡線片 有好多message 同symbolism

我個人不嬲麻麻文藝片
有時先係上面3套再選黎睇
美國特工 唔睇就下星期無得睇 其他3套下星期再搵時間睇都未遲

我覺得未難頂到要走
但係沾污咗Blade Runner

個男主角都同JLaw講：You are home
D人都仲可以話唔明又或者get錯哂
呢套同arrival 一樣，明明好淺易明但仍然深過港豬理解能力

UA會藉正一垃圾
大片 新戲 全部無得用分換
屌你老母咩叫落晝前都唔可以用分換
仆街你呢d叫 呢套戲無、係套套都無

你睇hkmovie個分不如走去睇追龍皇家啦屌
之前私人會所都有成4分

個apps港產片有打手係人都知
同埋參考下謝
Btw 皇家同追龍都睇左
追龍都唔算差 可以一睇

2049換到呀!

有無師兄睇左mother

有冇人去過yoho睇
個場係咪好細？

淨係睇過imax
覺得同旺角imax差唔多

港豬係tvb膠劇薰陶下成長，理解力係差d㗎啦

真係得港產片會請打手咩

其實套套戲都要

頭先係the grand睇黃金愛樂樂團
播左明天我要和昨天的妳約會trailer
原來係高登先買

跟住個期好似好多驚慄片
想睇happy death day

今期個Mother屋企人睇完之後話唔明

Marvel咪唔使，大把免費

百記真係咁勇唔上雷神？

仲有半個月, 仲有機會卦?

有頗大機會

有無人睇左我要吃掉你的胰臟
btw明天我要和昨天的妳約會幾時上?

好深 好大野心 的老母

唔撚係掛

究竟乜原因？又關拆帳事？

黎緊有套好似死神來了咁

迪士尼咁多賣座戲
咁樣真係搵自己黎搞

拆帳啦應該 好似全部迪士尼戲都唔上

咩wish upon 嘛
同年頭套bye bye man 一樣咁爛

佢好有勇氣

得佢一間唔上
孤掌難鳴

冰峰個尾真係老套到打冷震
有啲戲應完則完啦

本來我覺得都幾好睇，去到木屋之後
咁做咩仲要改戲名
前半段聽佢地啲背景又似無愛無性，所以改做冰峰逃生
之後原來都係忍唔住 咁愛情高峰險似乎岩用啲
BTW有無人諗住隻狗會比佢地食左

睇預告講到就死都咁有精力

心諗因住做完攝親死撚埋呀

但如果得百記唔上都拖垮到套戲票房，相信迪迪尼好快跪低

我訓左2次
同50 shades darker 一樣
男主角撞完機同女主攪
同一道理

我原本以為
會戇鳩到玩教堂搶親，應返一開始佢地講Dustin Hoffman套戲

因為愛情唔喺高峰發生囉

你太天真
咁仲老土

係，就係覺得老土所以咁估
不過依家喺老土果面睇都差唔多

Wish Upon？
笑片嚟，真係笑得出嗰隻

睇trailer 根本又係死神來了

留名

好娘 以為睇緊抱抱俏佳人
情願佢真係死左, 後面果D係死前幻覺仲好

所以外國評價差 合理

洲立買得就知伏味濃
十套有成7套爛

洲立係買某類日本純愛片先食糊既啫

唔會啦
百記唔上其他院線一定開爆迪士尼戲

就算開爆都一定會有影響，上次睇話百記市佔率成三份一

轉發

周末市場：《逆權司機》入座強勁

周末市場的情況大致與星期四相距不遠，不過由於剛過去的開畫日正值中秋節翌日假期關係，幾乎全線電影於周末均出現下跌的狀況。結果昨天整體入場人次只有近73000人次，較周四下跌近三分之一，而推算收入亦跌至近560萬。不過，不同電影於周末跌幅卻有所分別。

索尼發行的《銀翼殺手2049》在周四勝出後，周末獲增場百分之五至47院映逾250場，周末結果錄得近萬三人次，每場平均人次約50左右，惟推算收入未達百二萬，較周四下跌接近四成，未知是否其電影片長達163分鐘嚇怕觀眾 ，還是其開畫口碑有所影響，不過電影仍於三天累積逾四百萬，相信仍可望以千萬作為目標。

相比之下，三部仍在上映的大型發行電影於入座上更為理想。星王朝發行、王晶與關智耀合導的《追龍》踏入第二個周末獲增場四分之一至45院映近250場，昨以萬五人次成為人次之冠，每場平均人次約62，較周四下跌兩成三，推算收入較《銀》少不足十萬，看來《 追龍》在坊間口碑推動市場，為電影於今天可望累積至千四萬左右。

福斯發行的《皇家特工：金圈子》踏入第三個周末略為增場下，仍於44院映近二百場，昨錄得近萬一人次，每場平均人次亦達56，推算收入在90萬以上，較周四下跌三成七，看來電影的娛樂性仍吸引部分觀眾，為電影於17天累積達3360萬，本周可望衝破3500萬，算是表現不錯。

不過，更為振奮的成績卻來自高先發行、宋康昊主演的韓片《逆權司機》身上。電影於周末增場一成半至25院平均各映四場，昨天錄得逾78人次，每場平均人次更以77成全日之冠，反映其口碑帶動市場的情況，令昨天推算收入接近60萬，而17天累積更達660萬，看來電影最終成績至少達八百萬以上。

新開畫電影方面，福斯發行的《冰封逃生》在開畫首天表現雖未算突出，但周末仍獲增場至34院映近145場，昨天錄得逾七千人次，每場平均人次卻跟《銀》片相若，推算收入近50萬，看來算是吸納愛情類型的觀眾，為電影於三天累積達160萬。

洲立發行的兩部新開畫中型發行電影於周末入座在32-34左右。當中動作喜劇《海豹淘金隊》在增場一成六後於23院映近百場，全日錄得逾3100人次，推算收入接近廿萬，看來要到周一至周二方突破百萬大關。珍妮花羅倫斯主演的《媽媽！》周末在縮場逾一成下於14院映近45場，昨錄得近千六人次，推算收入接近12萬，看來不少觀眾對於這類反映兩極的電影有所顧慮，為電影於三天累積接近40萬。

小眾發行方面，安樂發行的中國大陸電影《閃人少女》於周末並未看出曙光，電影於11院映近30場僅錄得不足四百人次，每場平均人次只有13，看來觀眾對其題材興趣不大，甚至未有得悉電影上映，令電影今天方能突破十萬大關，看來除非安樂旗下院支持，否則上映只能像閃光一樣。

十大其餘仍在上映電影均是屬於第三周上映，當中華納發行的荷里活動畫《Lego旋風忍者大電影》第三個周末累為縮場近一成至39院映130場錄得約3100人次，每場平均人次跌至24，推算收入跌至約廿萬，看來電影在家庭市場上未及預期，電影要到今天上映第11天累積才逾四百萬。

相比之下，另外兩部上周開畫電影於十大邊緣入座較佳。當中安樂發行的日本動畫《煙花，應該和誰看》昨於27院映60場錄得近2800人次，每場平均人次達46，推算收入跟《Lego》比較只差一萬，十天累積則逾330萬。鐳射與安樂聯合發行的《美國特工》昨映近40場錄得逾千八人次，每場平均人次跟《煙花》相若，而十天累積則接近270萬，整體而言表現只屬一般。

其實唔多想再貼講剷片d 野
費事比人話我地拉關係

但都要恭喜逆權司機

全個新界西北都冇得睇媽媽

唔係，低階好多好多好多好多好多

開爆哂都冇用啦
全港得36間上，12間百老匯唔上，仲未計院數
數碼港、中環金鐘、鑽石山、觀塘、元朗、天水圍都獨市生意咁滯，冇雷神咪睇其他囉，食完飯睇場戲娛樂吓咋嘛，邊有咁多marvel、雷神死忠
最多旺角尖沙咀先會俾其他搶客，因為有得揀其他院線。而且就算搶客都搶唔到幾多，個院係得咁大，賣到得前排仲會有幾多客去睇呢套

其實望都望百老匯鬥贏，如果俾迪迪尼贏咗即係戲院分帳會更少，分得少就戲院自然又加番貴個票價 而就算係迪迪尼賺少咗要加價，都只會加到旗下電影，影響唔到其他電影票價

大西北無人權都唔係第一日嘅事嚟㗎啦

今個星期好多新片啱睇
What Happened to Monday、人造天劫 同埋福士蒼汰套新戲

炒老細

睇戲。。。最緊要去岩場。。。早前先有人投完我最討厭戲院

講真 ？

邊夠油蔴地老人院勁，全天候咩場都總有一堆廢老

我次次去
無你講咁誇喎哥仔

啱啱睇頭條殺機出返嚟
咁啱就有笑聲伴奏服務

你咁唔好彩

廢老最多瞓覺同食野
笑嗰D通常唔關佢地事喎
試過睇園子溫不是色情電影，隔離兩個疑似講普通話嘅廢老食M記早餐係咁整個紙袋膠袋

所有信用卡折扣優惠、bc VIP會員及MOViE MOViE(MM)會員折扣、bc VIP會員及MOViE MOViE(MM)會員買一送一優惠、贈券、貴賓券、Insight Pass-30分優惠不適用於與片主有特別協議之電影："人造天劫"(12/10/2017 - 18/10/2017)除美國運通銀行信用卡之星期四及五買一送一外。

漏咗講，仲有中坑廢老好鍾意入到場先慢慢督熄電話，俾人屌就話熄緊電話 仲有多人睇時都照鳩坐，關到播緊正片時又要望住佢調位勁滋擾

不過食野玩電話發出煩膠聲音並唔係廢老專利，係香港「人」習性，所以我唔會針對廢老
同埋廢老最多出現向早場，要避好容易。但其他劣質觀眾好難避，最多睇日間1-4點場會冇咁易中伏。

我試過大家坐定係度等開場，
去到一播「唔該熄咗你個電話啦～」嘅時候，
隔離個阿嬸先拎個電話出黎玩

好彩玩咗一陣就收埋

早兩日睇blade runner
隔離有對情侶
個女既睇到一半係咁話好悶要走
條仔最尾發脾氣話走囉之後走左

我就係試過睇園子溫不是色情電影有廢老係咁笑

其實一日未真係播到套戲都冇乜嘢

補充：油蔴地老人院

試過向the one睇T2有中坑廢老夫婦做道德判官話吸毒乜乜物物，我忍咗陣佢地仲繼續講野我就叫佢地收聲 之後收咗皮

又試過油麻地睇Manchester by sea，又有道德嬸向到話咩一腳踏兩腳好衰乜乜乜，唔記得有冇爆佢。
不過我去星影匯睇Annabelle、moko 聖約都有個肥佬向到係咁講野，都係忍咗陣佢地仲唔識收口就叫佢地收聲 咁撚鍾意講就死返屋企睇碟啦屌
笑、紙袋膠袋都係幾秒嘅事，講野真係可以無節制講好鳩耐仲要會入到人地個腦到記得佢地廢嗡乜野

睇呢種 emotional movie 有人咁講嘢會勁嬲
俾佢搞到專心唔到

又一城mcl早場先係極品

唔知點解通常道德判官多數都係中年女性
通常見到兩個一齊行入院就八成係判官

油麻地暫時無乜野
反而去mcl十場有八場都有旁述

邊間MCL?

又一城已經大把

竟然?
慶幸自己無乜點遇過呢D人

呢套都唔比用優惠，咩世界，剪q左張會員卡去

認真，當我唔識野，港島有咩戲院同電影中心類似

呢套請都唔睇

金鐘pp/ 九龍圓方？
好難有第間似電影中心，最似應該係星影匯同埋the grand，但三間都向九龍。
或者你等十月底太古movie movie 開囉

我睇同志影展又有兩件中女OL成程係咁細細聲講野

所以都話唔關老唔老人院事，係早場/香港觀眾鳩

mcl除左學生飛平之外無野好
又一城mcl觀眾簡直係極品 十次有八次伏

德福我覺得冇乜野
反而以前康怡睇lucy，前面兩件死廢青一件傾兩次電話、一件就係咁同人line 當時未夠膽開聲屌，搞到成場戲都要忍佢兩個

點解無優惠，應該要問華納

邊個片商買左《當他們認真編織時》？

名威

上星期電影中心睇Blade Runner，隔離個阿佰玩左勁耐膠袋
坐後面又有對C9阿叔一入場就跟字幕講-複製人
之後隔幾個字就講幾句，薯極佢地都係咁
好彩套戲又長又深，佢地睇睇下都走左

Btw今個星期目測無新戲好睇?

咮係冇用，要出聲先有用。

得炒老細同屍家屠房想睇

bc張生日贈券好似有4間院都攞到。

boardway會員 可唔可以係AMC 用?

有得派入會贈卷咪拎到

UA 會員 咁西
整張東亞信用卡 食9折戲飛 係咪唯一方法

普通會員都有9折，仲有得儲分。

不能

殊無用既，應該都厚面皮點講都無用

唔係下星期?

UA / Boardway 入會 2選1
入邊間好

利申: Boardway d戲院方便我睇戲

你揀咗

如果住港島入百記個MM會藉最好，太古城買野有優惠。

如果本身唔係厚面皮都唔會滋擾人地啦 試咗先算啦

點入MM會藉, 我見戲院未開

你follow mm個fb，佢依家向太古不時有活動可以優惠價$120入會，同普通bc會藉一樣，有時d活動仲係送免費會藉一年。

到時開咗就要俾成180申請
唔係住太古城都唔會俾呢個價申請

唔該晒
MM會藉, 係百記用唔用得到?
定還是 2邊係分開 ?

今晚睇imax 2049
好驚遇到鳩人
依家暫時有成16個買咗飛
上次去同一個場睇小丑就遇到個西女人係咁同個老公講廢話
「係咪有野彈出嚟」、「係咪會嚇佢地」etc

屌哂佢冚家

同普通bc會藉一樣，淨係多咗太古城鋪頭優惠，同埋佢聲稱日後參加mm活動有優先權。
現有普通bc member續會時可以揀續mm member，好似同價。

肯定有人叫悶

我寧願佢瞓都咪撚出聲傾計
如果有人出聲講野，我一定會大叫「悶就走啦仲嘥時間 」

今個星期5-日 12-18:00太古城有得做mm member

Thanks bro

ifc之前有上david lynch, 但我無法下下去ifc...好貴
movie movie上年講左好耐都仲未正式開，不過佢開我實去

btw...我上年去太古城睇戲，以為自己去左旺角。。。。d觀眾質素。。。。
希望係個別事件

真係好想知點解，一開始嬲嬲地後尾乾脆唔去pp

同bcvip係兩回事？
咁我唔續bc轉會mm

剛剛上佢fb都唔見近期有 雖然唔係住港島東但都想入mm

唔該曬

thx bro, 我剛上佢ig望到了
最後今個星期，有興趣既巴打可以去去

本身續bc要$100, mm要$120
最緊要佢會唔會到時mm上既戲又成日唔比用會員折買票，bc最令我傷心就係呢樣

通常冇折係片商order，mm到時都未必有折架喎

啱啱睇完Blade runner 好彩冇乜人講野同埋得少少人短暫玩電話
唔悶囉屌 同arrival 差唔多咋嘛
話悶d人真係睇開屎

帝一之國

各有喜好而已
我自己就好鍾意呢個導演嘅講故事方法

MM同BC優惠應該一樣
可能根本係同一套系統

覺得拖，唔夾Blade Runner，同列尼史葛差得太遠
Arrival好睇過2049

屍家屠房會唔會少場到咁樣，睇開星影匯同百記都唔上

因為同期太多片
仲要場次時間勁西
但我會睇

名威呢D懶到仆街嘅發行係差唔多架啦

想睇但勁少院上

多謝高登先!!!!
雖然我係飛機睇左

CONFIRMED 有

今晚 7刻時空
聽晚 獵殺星期一
星期五 烈焰雄心

中環英皇戲院下星期一如無意外會試業
Source:路邊三手消息

今個禮拜新戲
屍家屠房
人造天劫
獵殺星期一
帝一之國
愛情奴隸獸
受夠了我要炒老細
血色羅馬

巴打有無收到風幾錢張飛

佢有冇官方網站或者facebook?
好期待屯門區個間,希望價錢合理

已睇4+7

有fb

如果開嗰種位，算吧，你預同附近戲院差唔多😂根據本人純推測

講得衰啲，又係路邊消息
呢個集團偏向係行高檔路線，賣互動同體驗為核心，個戲院如果之前有去開中環HMV應該都知係乜環境，我就應該唔考慮啦，個戲院都唔會大得去邊

屯門其他三間都咁廢

3間都ok啦
巴黎 平
凱都 平+ 瘋狂裝修
ua 平+ 環境都ok

早場計

巴黎個screen勁污穢
凱都個projector有死點
UA d凳好殘舊

算吧，聽講英皇戲院入嚟屯門之前上手係咪實惠？好似唔係好大咋喎

我相信 就算轉左手嘉禾
UA 屯門個格局都唔會大轉

仲有一個星期就雷神
暫時百記同迪迪尼仲未傾掂數

捨得開新post未？